<TVB>續領BNO人數增 有人稱不想做中國人引爭論

續領BNO人數增 有人稱不想做中國人引爭論

來生不做中國人

係到講 BNO 無居留權
特區護照咪一樣無

香港人拎 BNO 嘅原因係 唔想做中國人

咪就係，最少旅行時，你用咩護照入境，人哋就當你係邊國人。中國？咪喇

續hi咩 出本咁既濕9bno 已經證明英國佬同你冇親。bno 最多可以話你係英籍華人，你咪又係中國人。

中你老母國人咩，拎特區護照可以畀中國deport嘅，出本咁嘅濕鳩特護同你無親。根本中國對港人，有著數就中國人，無著數就你哋香港人

唔通你好想返中國住？

你自己7先比人deport 咋？ 冇著數英國佬咪又係唔會做，出本野賺下錢咋

點解唔報道下 九七前
大量市民前往 中華旅行社(今 臺北經濟文化辦事處) 申辦 華僑身份證

想申請比老母屌

其實想問下同特區護照既功能有冇分別

唔好偷換概念，如果係有居留權，犯法都唔可以deport. 中國根本無當香港人係中國人。

兩本攞齊

想唔想係一回事，中國有無當香港人係中國人係另一回事，唔好混淆

出到去，萬一出事時搵英國領事同搵中國領事嘅分別囉

到底係小學雞定支那人呢

用BNO起碼我去英國英國IO會同我講Welcome home
外國居留證係寫British
外國出事有英國領事保護
依堆野完全無視曬然後話英國佬純粹搵著數?

其實BNO唔止係護照
而係一個國籍
到底d人幾時先明白

有事可以搵英大使館，
認真，有用過支那館好多

(唔好信支那content farm話英大使館冇用)

可唔可以試下唔好用功能性去諗用邊本護照?
廁版: 中國(香港)人
BNO: 英屬香港人

咁你想做中國人定係同英國有關係既香港人?

想續咪續 , 唔想續咪申請退出英國籍共享中國人榮耀囉

咪懶醒9估啦，你2樣都錯，我2本passport都有？ welcome home 冇居留權都叫home, 最長半年你就要走啦, 人地當你黎旅遊咋。

外國居留證寫british 型啲咩 崇洋撚

唯一咪領事館服務囉，大佬你本野唔平，收你貴啲咪比返啲services 你囉。

呀王子，而家係講緊揸bno 既人話自己唔係中國人呀，你list bno 啲好處出黎托7呀？ 叫你sell bno 呀？

揸BNO如果唔算係英國人的話，同樣道理揸特區廁所板都唔係中國人。咁揸BNO點解唔可以口口

揸BNO如果唔算係英國人的話，同樣道理揸特區廁所板都唔係中國人。咁揸BNO點解唔可以唔係中國人？

如果可以寫 HONG KONG 我都想佢咁寫
但實情係 你係用特區佢就會當咗你係 fucking chinese
做支那人同做英國人 自己揀

BNO千零蚊咁平，都要用價錢去衡量
代表我同你真係溝通唔到
遲d搞埋加拿大passport，不過咁'貴'，你應該冇興趣

人地咪講左bno係一個國藉lor
咪唔係中國人lor傻9
繼續唱衰bno啦

真係好撚好笑
到底係英國佬唔理港柒定港柒大安旨意等人打救
英國佬幾次出晒口術明示港柒可以搞大佢
最後呢
走難民族
魯迅嘅評論到今時今日重用得著
黃皮賤種

揸bno = 你有香港身份證 = 你係中國籍
你係香港有居留權架呀哥。。讀書做野居住都係香港
bno 本野入面都有寫清楚啦

唔想做中國人你咪取消中國籍，取消埋香港身份證，拎你本bno 去申請bc lor 講咁多做咩

續唔續都改變唔到事實
第一英國人唔當你真係英國人
第二中國人唔會當你係中國人

英國覺得香港咁遠，困難而且唔值得去保，本passport同包龍星老豆留俾佢果半塊燒餅一樣，佢唔會為左你去得罪人
至於中國，本身就冇我係自己人

香港人只係奴隸轉會
有變ge只係由當你係工人ge主人，轉左去當你係狗ge主人

講到好似有人會想做中國人咁

唔同意 拎特區一睇當你係chinese 只係本野顏色唔同
拎bno 雖然隻色同支那唔同 但係見到係英國護照有唔同態度

去過歐洲就知 我同個fd去歐洲 佢用特區次次比人check個陣都問佢勁耐野 我就企側邊等佢

你淨係講你自己緊係平啦千幾蚊邊個比唔起？ bno 一本千零蚊 最近一年話30000幾人續，果度多左3千幾萬收入
你講你搞埋canada passport 係想表達啲乜？ 好威？

bno=有香港證=中國人就係咁簡單。 揸bno 話唔想做中國人咪多餘

Bno=/=你係中國籍
有BC一樣可以有BNO

屌你老母攞本廁所板去入境，不斷比人同我講支那冇visa,問我有冇下一程機票，燥撚到我

根本bno既存在係證明當年冇經公投就交香港比中國

BNO無用, 千祈唔好續

3年前已經續左

BNO = 垃圾
特區護照=糞

3千萬對一個國家講好多錢? BNO審核唔洗請人?

講錢已經睇得出你眼光有幾短淺，有幾多餘

仲有，你認係支那，唔代表我係

可唔可以柒少陣？
居留權同國藉識唔識分
大把鬼佬拎 working visa 都有香港身分證
咁佢哋係咪都係中國藉啊？

雖然你講ge係事實，但係態度好左，最大原因係佢覺得你唔係中國人，但都未算係佢自己人，我估你揸其他國家passport都會見到唔同態度

不過講到尾，點先國家要點先算當你係自己人？
我覺得起馬要有基本公民權

跟本係到反嘅人一係支那狗，一係無bno，一係97後出世，鍾意共享支那榮耀無人阻你，但揸bno起碼行出去時俾人知道自己唔係fucking chinese，即使本野無任何好處

之前同fd去旅行都係咁
我直行直過同講welcome，等左陣都唔見佢出黎，
原來佢比人問長問短，
聽番d人講係怕支那狗黎做黑工，
所以check得嚴好多

有bno 一定有hkid, 一定有中國藉
有hkid 唔等如有bno
而家係bno holder 話唔想做中國人

何用爭論

大陸從來不會公開

每年入中國籍和放棄中國籍的人數

自己知自己事

就好似鬼佬持大陸護照多定大陸佬持外國護照多

我有bno 但唔會用黎打飛機 唔會口出狂言話唔想做中國人 咁on9, 有bno你一定係hkid
英國出bno 比你都當你中國人啦，唔係點解唔直接出本bc

淨係封面個樣已經係續BNO既理由

同時有中英兩個國藉呀

只不過係中國境內個英國藉不予承認啫，去外國你用邊本passport入就係邊個國家嘅人

仲有CNO 無中國大陸地區right of adobe, 仲要拎visa先入到境

死都要人認做中國人 係咪痴線

入越南BNO俾人截左4次。睇完個封面即放行。
廁板護照，過完關俾人截，即時係人拉埋一邊被屈健康申報費用。

都唔知乜野係中國人
如果計DNA, 廣東人近越南人多過北佬

邊到有人打飛機?
BNO比廁板有用係事實

入境唔洗比人問長問短，當係支那黑工，

以前讀書攞英國visa又唔洗錢，唔洗去警署登記

仲可以call英領使幫手，service比支那高幾班

結論，你繼續用廁板慳果幾百蚊同打飛機

嘩你個龍門真係裝火箭. BNO 無 RoA 就畀你話英國唔當你英國人. 特衰無中國RoA 就選擇性失明再繼續話人係中國人. 你個龍門set 好先講嘢啦

咁你renounce 咗本BNO 佢啦. 快啲post 埋你張國籍退出證明出嚟喎

但你可唔可以係冇中國籍既情況下有bno 呀？ 揸bno 話唔想做中國人真係自相矛盾

幾舊水都要慳嘅人, 真係唔知咩人嚟呢

上面果隻支那狗話申請廁板慳到果幾百蚊，已經係到

呢d野我初初都唔信，同人坐多兩次飛機就知咩事

我諗 可以出BNO 既時候 ,呢度有一半人都未出世,
如果當時大家都係度, 我諗大部分人都會去申請

可以, 班97前喺香港拎BDTC 嘅印、巴、南洋人都可以有BNO

我唔可以因為老豆老母係華藉

以前啹喀兵咪有hkid 又有bno但無中國籍，後來英國主動幫佢地轉左BC

有特殊case係老豆老母非華藉又拎hkid又有bno同樣情況處理

錯啦 , 英國政府當bno係英籍(不論有無居留權)而中國政府將有所謂中國血統既Bno holder視為中國公民 , 至於無所謂中國血統既Bno持有人中國政府則視其為外國人

BTW: 英國政府唔比Bno有居留權係極明智既決定 , 上面留言無一個Bno holder對自已國家忠誠 , 乜野Bno係中國人Bno係香港人 , 仿佛你本護照係寫住China National / Hong Kong National 而唔係寫住British National一樣

早排先嘈完

Residency 同nationality係兩樣野
自己睇，bno係British nationality一種
你去外國可以照填britsh 過關

其實要知道想唔想做支那人好易
英國宣布Bno等同bc
你估下英領事館門口會點

係香港大把人有無BNO都唔會認自己係中國人

上次搭HK Express 用BNO個地勤要我出示香港身份證

講中事實

aggg
英國人的確係講loyalty. 但香港人有幾多人真係知道咩叫loyalty? 唉

係中國境內具所謂中國血統既Bno Holder被中國政府視為中國公民

唔好忘記當年班大中華狗點樣騎劫民意叫民主回歸

中國籍身份係中國強加比香港人
你可以不斷重複老屈人地係既 但會覺得你無說服力
咁既質素既論點要說服出面中立個班人 我諗改變唔到d咩

係香港境內就香港人身份 出到國拎住BNO就英籍+香港人身份
唔知幾時先有機會認中國人

loyalty 好似係對英國皇室

如果我係bc又係反君主立憲點算

皇室講到尾只係國家代表象徵. 真係對英國呢個國家效忠先講乜支唔支持君主立憲啦

問題係bno BC都係以英女皇名義issue的

有得你要, 你要唔要?

高官們, 有錢佬們全部都有

你要唔要?

無錢無技術移唔到民嘅人先會拎本bno 黎打飛機

咁同奇山老婆入埋美籍咁威，係差好多既

屌咩 拎香港護照你都去唔到中國住架啦
仲同人拗BNO無居留權

另外個post完左係到繼續開工咁勤力

移動龍門嘅嘢我哋識條鐵咩

強加你可以取消，咁你個bno 咪有機會變bc lor.
佢地都叫中立
你拎得張permanent hkid + bno就代表你有中國籍加英國籍啦

每次有依d post就有班有料既巴打入黎解釋BNO既好處
同埋一班無咩論點既中國人叫人認自己係中國人
結果就係不斷說服左多一班人續領BNO
你繼續

你住緊既香港已經係中國領本啦，英國到期就踢你走 你咪又係要返香港

已經唔係飄移龍門咁簡單
直情係你起腳就犯規

你咪續lor, 大部既人續完你都擺脫唔到中國人呢個身份

支那狗

紅字你做吓功課先啦

我續BNO都係過來人 明白續既人既心態
BNO班巴打就識捉 / 明白香港人心態
我都係睇完依d post先續返

多謝佢地推post

唔好又偷換概念喇. 無中國RoA 就係無中國RoA 啦.

擺脫支那唯有血液DNA徹底清洗
我一向支持異族通婚混血改良基因人種

其實一句到尾 如果今時今日開放返比你申請返BNO, 你估97後出世既人唔會仆住去申請咩

利申: BNO同特區都有

多一本傍身冇壞嘅 攞黎打飛機都好

好多人根本就唔係用嚟打飛機. 打飛機係親中賣港賊用嚟屈班BNO 撚之嘛.
好多人拎BNO, 就係唔想同中國咁近. 可以遠啲就遠啲

你地無一個係無辜

好似話唔可以比佢見到有兩本 知左一定有麻煩 其他人唔好亂做
所以我依家都係只帶一本BNO就算 夠用

你有回鄉卡返大6住冇人趕你走，你叫英國出卡比你返去住，叫到你叫

人唔笑狗都吠啦 仲話申請BNO 冇用

一睇就知係職業五毛 永遠都loop嗰幾樣野
答唔到嗰d永遠唔答
垃撚圾到

支持五毛繼續推post

咁你重住係香港？香港同中國好近架咋，快啲走啦，睇下有冇地方收留你

我拎特區護照 咁入境有張紙比你地填既？ 國藉應該要填咩？

近年一班人走出黎話有特區護照都叫中國人 但明明不嬲咁樣只係叫香港人
你明唔明如果諗住消滅香港人依個"國籍"或者身份既時候 先係最推d人去續BNO
咁我不如續BNO 跟住你地話無居留權 但你唔明依班人根本都無諗住走
我有時掉轉諗 如果BNO有英國居留權 先係中國清洗得香港最快既時候

我loop 果幾樣野已經夠回你地
低質果啲唔回啦

唔好用unlimited stay 去偷換RoA, 無中國RoA 就係無中國RoA. 你要偷換概念到幾時?

indeed

中國夾硬唔承認BNO , 跟手唔畀人用BNO renouce 中國籍, 再問人走唔走到? 中國人真係幾無恥. 係喎, 你renounce 咗你個BNO 籍未呀?

中國

不斷偷換概念叫做夠回

我又冇話bno 唔好，我自己都有啦，話唔想做中國人真係幾好笑，你轉到bc 你咪英國人囉

你地真係識捉心理

老實講，如果你去旅行係限於東南亞，
特衰真係啱你多啲，

但如果會去歐美，
bno一定係首選，
歐洲暫時仲係行eu通道，
望一望唔洗打印就走，
去博物館參觀係比eu價/免費。

英國你連unlimited stay 都冇呀 講咩roa

邊個叫你過immigration拎曬兩本出來

最重要嘅領事館呀垃圾
覆撚左未呀死廢物
有無睇新聞呀撚樣？

係Bor
五毛個center應該喺上面睇唔到新聞

咁你走定唔走呀？ 繼續留係香港比支那控制啦傻仔

但係去英國免簽證喎
請問我就咁攞特衰去羅湖關入唔入到境呢

繼續推
大家繼續bno

價錢已經分咗高低喇，平樓唔會好過貴樓瓜

你認做中國人唔認做英國人, 就renouce 咗個BNO 籍先啦. 國籍退出證明幾時post 出嚟啫吓?

事實就係冇撚用

講事實啫大佬

根本我冇話過bno 冇用， 係你地成班人冇啦啦係咁講bno 有幾好，我夠知啦，但題目唔係講緊呢樣野呀嘛

你無出過國姐

填HK
兩個system黎
你填PRC/china俾人地海關屌

點止BNO, 居英權計劃得嚟嘅BC, 中國都話唔承認呀.

咪傻, 中國因為南海得罪咗幾多東南亞國家.

人地咁鍾意中国，咪叫佢共享中国人嘅榮耀囉

其實BNO派同廁板中國人派 你地應該可以試下合流
兩個都話廁板係中國人 咁做有咩結果 就要第時先知
到底係越黎越多97前既人續bno定點呢

不過我唔會話廁板就係中國人
知好多97後拎唔到 我唔忍心逼佢地認中國人

有去過歐美就知BNO待遇好幾多

英國無unlimited stay 又點? 我而家話緊你搬龍門.
中國根本無畀特護有中國RoA, 點解你又講特護係中國籍?
仲有, 你幾時post 張BNO 國籍退出證明?

脫撚埋歐 bno等於垃圾

我指係免簽上面，特衰係多啲奇怪東南亞國家，
同bno入唔到老俄 。
利申:bno走天涯

中國屈到人走唔到, 再反問人走唔走, 你真係好無恥, 仲有
你renounce 咗你個BNO 籍未呀?

有得攞BNO就攞BNO

晨早流流就睇到人撚狗, 本來好眼訓, 笑到醒晒

d五毛成日叫人走走走

你地老闆就真係個個全家外國護照, 夠鐘就走晒英美澳紐加喇

退咩出英國，我冇話bno 唔好，我只係話有bno你都係中國人咋，成班叻唔切係度講bno有幾好。
你話要遠離中國你就真係要離開香港啦

點解我係中國人？
理由？

睇咩國家啦, 好多填HK 反而畀人屌

簡單一句問，你覺得英國人同中國人，
普遍國家會對邊種人嚴啲入境審查？

過新加坡入境:

BNO: 抄護照填 British 會話你錯, 要你填 Hong Kong
特衰: 抄護照填 China 唔會話你錯

東亞地方就識得分，
西方大把人以為香港喺日本。

你本護照寫國籍係CHN咪當你係中國人，
邊似97前本護照國籍係寫HKG.

中國最怕就係分化。

唔好成日扣9人帽子，5咩毛呀
係條友自己話要卜土

唔講咁撚多廢野
我淨係知埃及熱氣球同日本地震出完場之後英國第一時間幫bno holder
渣特衰打比入境就叫你搵當地領事
當地領事又叫你搵返香港

我問你呀
點解係香港住揸bno都係中國人
理由？

係條友自己話要遠離中國。
話9我5毛 我有冇話你地係bno 打手呀？ 多9餘

次次空難死香港人都係一開頭以為冇, 過幾日先知有幾個中國人原來係香港人

利申，用bno搞日本留學visa ,在留卡國籍係寫英國

中國大使幫你搵當地街坊首長出頭, 等街坊首長可以 cap 水

條支那狗實會skip你

其實有冇一個國家既國籍係睇你有冇佢護照/國籍定義
唔係有香港身分證就有中國國籍, 身分證係證明你可以係香港居住
柒少陣

97前係GBD 喎, BNO 就GBN. 但特護同中國都一樣係CHN
例如去越南的話, 特護同中國都一樣係無分.

所以簡單嚟講，
你passport寫咩國籍你咪係咩人。

國籍同公民的確係兩樣嘢。
除咗某啲國家外，根本冇乜人會理你係唔係公民。

你幾時post 你個BNO 國籍退出證明呀? 呀中國人

点解这么多人不喜欢中国？但系你生来就系中国 香港就是中国 你们就是中国人 应该为自己中国人感到自豪骄傲

有bno但唔見咗係咪就無得搞
想續返好耐

如果入境處比人取消中國籍 實一堆入取消中國籍令bno 升bc 唔知灣仔又要排成點樣

我199x 年返大陸讀書。
你拎回鄉證返大陸長住係要申報。唔係你話長住就長住得。
居留權。知唔知乜野叫居留權? 先唔講你冇回鄉證已經唔入得中國大陸。仲有回鄉證到期，係要離開中國大陸續返張回鄉證。你先可以再去中國。
真正中國人。係唔使離開中國大陸搞續證。
話乜乜BNO只可以短期英國住既人真係好笑。

要報失紙

報失
再續

有得搞 睇左個doc先 唔明再問下post d人 佢地好熟
不過真係睇左doc先 唔係佢地會屌柒你

有得搞, 你去BNO 個post 度睇個Doc啦

而家cut 中國籍無得咁轉BC啦

涉及刑事成份既唔見先要報失 唔係既話就咁填LS01就得

利申: 印像係咁 唔一定岩 有需要入BNO post睇睇最實際

去警署報失，之後拎張報失紙寄埋去？

父母一出世係CUKC, 我出世係BDTC, 點解生來就係中國?

今晚返去𥄫𥄫先

支那狗 走開啦
死番支那共享支那人榮譽啦

報失又唔使錢
做埋包無死

BNO暫時仲可以搵歐盟大使館幫手

重有呀
五毛可唔可以 解釋下
所謂一個國家 點撚解番支那要出香港港關 入支那關?

唔知你知唔知啦，
如果你未申請過特衰，
而你又有bno，
係可能去入境處做國籍證明，
係可以要求你自己國籍為英國海外，
但如果你有申請過特衰，
就一定係被戴上中國國籍+無得改

就算你系其他国家出世都改变唔到你中国人身份 流的是中国汉人既血 改变不了

都岩既 不過怕煩可以唔做
如果做既好似要記得問佢拎英文版既報失定唔知報案紙 (唔肯定)

又係垃圾血統論, 奧巴馬係美國人定肯雅人呀on 99

btw
Show Blocked User - 魂°初弒

早期睇過人傾 結論好似係唔得 之後就無人再提依樣野

因为要多份海关工作减轻就业问题
同埋等你条废鸠俾人串时有野反驳下

其實真係唔洗理依d人 最無影響力就係依d留言

你認真
國籍呢家野由你出世就跟你架啦
你符合國籍法入面中國籍就係中國籍架啦
佢點撚會因為你未申請過護照而唔係中國籍
你搞笑定認真

唔係唔得，而係一定要無申請過特衰，
如果你唔得九成九係你父母同你做過小童特衰。

成班白痴祟洋撚祟洋到連少少國籍法既常識都無

利申 97前出世 想要本BNO

咁97前出世點解唔係英籍人? 無啦啦97後就變左就中籍?
依點不嬲有爭論

即係咁, 屈你係同你自己自認係, 唔係完全無分別嘅
你睇吓申請火車頭張form 上面點寫?

因為基本法入面寫明左中國境內無論你幾多個國籍，你先係一個中國人
你係境外可以話自己係英籍
但香港入境處會唔會比你係香港境內用本bno扮英籍啊

入呢種post可以block堆弱智同五毛

其實BNO 以前幫仔女整係咪好平
我屋企VO前好窮但全屋都有BNO

就係回應緊你"國籍呢家野由你出世就跟你架啦"
所以我話不嬲有爭論 一邊就係你咁講 話寫明左就寫明左 另一邊就話係佢地強加香港人身上
我自己係香港境內就只係香港人

條五毛夠唔夠僵回呢段comment 呀

同埋喺大陸嚟講係要喺大陸上咗户有户籍先係真正中國人
但係請問我可以點樣上户
先唔講喺大陸上户係有好多撚屌要求
上户其中一個要求係要放棄現有中國其他户籍
咁香港永久居民佢哋都算係中國户籍嘅一種
咁請問我可以點樣放棄香港永久居民身分

好捻醒呀 又俾你发现到

我回應緊佢上面條友話拎本bno去入境處改國籍做英國海外
國籍法寫明97前香港出世既為中國香港人
咁國籍咪由你出世就跟住你囉
你可以認自己係英國海外
但無可能去到入境處改國籍做英國海外囉

整身份證自己申報個國籍, 同佢承唔承認你個英國籍, 就兩回事嚟嘅.
如果講整身份證的話, 你自己申報係可以申報英國籍嘅

感覺上你有少少自相矛盾
你又話出世就跟住我地 咁97前出世明明英籍 我一生人只出世一次姐 97後又出世多次? 無錯佢係寫明左 所以都唔想拗 但都唔會出多次世架嘛 所以其實真係強加 只係想講依樣

再扯遠少少講 97權力移交都無得香港人參與同同意
講道理既人都會知唔合理 唔講道理就無得講

不過 我同你意見分歧其實唔算大 所以由佢

我有英國，印度，加拿大護照。申請埋特區護照貪佢去中東夠快過關。

本身應該會寫
只係中共唔比

咁你申請身分證之前用咩身分居留香港
咁你申請完身分證身分證上面幾多粒星
想知

本BNO講到明連埋HKID一齊先有效
大把海關睇完observation句野問我拎身份證

唔係扮唔扮英籍，而係你真係有英籍，
中國係唔比人有雙重國籍，
所以如果你本身係有英國海外國籍，
而未申請特衰，
你嘅國籍係雙重國籍，
係可以去聲明自己國籍，
申請特衰無記錯係自願放棄其他國籍，
所以申請完會自動入中國籍，
香港身分證係証明你有香港居留權，
國籍係有分別。

居留香港當然係用香港永久居民身份. RoA 同nationality 係兩回事嚟

話bno無用既
我諗應該都係本身未出世拎唔到既中學雞
話曬依家連登咁多低質中學雞

利申 用緊bno 去其他地方方便好多

無人柒到叫你同時拎兩本護照比海關
你同時拎英美護照入境都隨時比人周啦傻鳩

我只係覺得現實國籍係由文字寫成既法例比
無論係97前定97後
我地無得揀
有得揀我兩個都唔想要
我淨係想要香港人

中國用"中國國籍法於香港行駛辦法"打咗茅波啦又.
所以申請特衰係唔會無咗外國籍

咁你香港永久居民身分根據邊條法例得翻黎
有無成功例子
我認真想知
香港人身分上面既法例係幾有趣

有香港id點解有中國藉

根本兩本都係咁濕鳩 不過做英國狗好過做支那狗

香港RoA係源自張身份證 唔係本護照
拎住本廁板仲要入唔到中國境
一定要申請埋10年visa 即係通行證 咁都叫有RoA
呢個post啲人全部都偷換概念

上次去日本用bno登機麻煩少少

不過我係英國海外公民
麻煩都要用呀吹咩
Ps其實都係show身分證比佢睇

希望英國再批多一次BNO申請

個人立場 係香港境內我就係香港人 出國用BNO就係英籍人+香港人

97前係永久居民咪會保留永久居民身份囉

如果無中國籍的話可以係咁: (e) 在 香 港 特 區 成 立 以 前 或 以 後 (d) 項 的 香 港 特 區 永 久 性 居 民 在 香 港 所 生 的 未 滿 21 歲 的 子 女 ， 而 在 該 子 女 出 生 時 或 年 滿 21 歲 前 任 何 時 間 ， 其 父 親 或 母 親 已 享 有 香 港 居 留 權 。

日本個passport display櫃有一欄專係BNO
寫住英國(香港)
佢地好熟BNO係咩一回事

但法律上唔係咁

關咩境唔境內事

係點？

immigrantion知，海關唔知

仲問我點解香港人拎英國護照

拎CNO去moscow一肚氣，因為CNO免簽中國果本唔係，當我係犯，以為我用假護照，用放大鏡逐頁去check

洗撚講 兩本揸曬 攪掂
總好過淨係揸本廁所板
廁所板純粹係驚跌bno既保險

可以等於無國籍
不過當初申請外國居留權要我申請本特衰
迷失的香港人

你理撚得我係咩籍
港隊又好多入籍黑人啦 佢地係咪中國人？
習近平啲家人個撚個外國籍啦 做撚曬外國人
好啦你可以話佢黃皮膚係中國人
咁新加坡人又點計？
李光耀又首先你係中國人？

一句講曬：我係香港人 唔係中國人
我理得你中共法律點寫

去日韓都係
尤其買野退稅同岀入境待遇都唔同

特別係去板門店團，國籍會係British，首先會安排去英文團
參加中文團有特別優待同特別照顧，特區護照就經常被無視，甚至係講解時會俾導遊窒，因為特區護照係Chinese，同埋連人名表都要同大陸佬一齊排
抗美援朝

親身經歷，同團有一個香港家庭，全部用特區護照

應該拎住英殖香港出世紙既就可以申請先岩架囉

x2
中國強加畀我一回事, 要我自己認做中國籍? 拎支槍指住我個頭咪考慮吓囉.

同埋其實係咪得香港本BNO無居英權
我見其他國家本BNO可以有居英權

五毛狗

無啦？ 咩地法律我想知

人哋嗰啲唔係BNO
英籍有幾種. British Citizen 得呢個有RoA
其他分別有 British Oversea Citizen, 呢個大部份係同馬拉有關
British Oversea Territories Citizen. 即係以前BDTC
BNO 唔講啦.
仲有British Subject
BPP 就基本上唔係英籍嚟

香港/澳門: 以HKID/CNO/BNO入境, 中國籍，BC 要睇你係點樣拎，居留權計畫的BC都係中國籍，外國passport但HKID 入境就比較復雜，要睇情況

中國: 不論回鄉證定HKID 定外國passport,如果你有中國籍無主動renounce你首先係中國人

台灣: BNO/CNO 都係中華民國人，所以要拎入台證

英國: BC BNO 入境都係英國人，但逗留時間同福利有分別，用CNO就一定係中國人

其他國家: BNO 就英國人，CNO就中國人，BC/BNO 待遇一樣

五毛全面進埸

香港境內係香港人，
你唔會叫居港日本人做中國人掛？

外國就你入去用咩護照入就係咩人，
用bno入就英國人，用美國護照就美國人，
用特衰就係睇你特衰上國籍係乜。

你揸BNO，法律上你就係一個British Nation (overseas)，全球通行
惟一係響香港同埋中國，因為中國政府唔承認，所以BNO入到中國境內英國同歐盟領事幫你唔到
除此之外，世界通行

英國籍有6種 BNO係其中一種 寫得好清楚明白
但次次一講到中國籍就好混亂 係咪"中國籍"寫明都有幾種?
因為事實上香港出世 同中國出世班人福利權利所有野都差好遠?
其實佢係咪寫明有"中國香港籍" 同bno一樣係正式既名
定其實雖然幾種有明確分別 但佢無仔細寫明區分開?
唔識想學野

返香港我都用BNO入. 你中國唔承認BNO一回事, 我自己declare 用咩身份入就另一回事.

welcomr home, 打飛機到呢

居英權計畫拎果本bc都一樣

總之你拎到回鄉證就一定係中國籍，最多話係有香港永久居留權的中國籍

97後就係

係囉 我都想知有無正式答案 唔係咩CNO 依d自己加既名
外國人入籍香港係咪都叫入籍中國?

本身見到咁多巴打撚狗諗住食花生
但見討論左咁耐RoA都無人講呢點忍唔住講下

BNO無賦與持有人任何地方居留權
特區護照同樣都無
香港人嘅居留權係嚟自永久居民身分證
兩本passport入面寫得好清楚

而家香港人入境大陸個張「回鄉證」
前身係1951年一次有效嘅「出入境通行證」，性質根本係visa
後嚟因爲多人來往至逐步演變成今日嘅十年期「來往內地通行證」
要係大陸做嘢要另外申請許可
根本香港申請回鄉證個一刻就係申請緊中國visa

英國俾BNO持有人免簽證入境
但中國要特區護照（中國藉）持有人另外申請先俾入境
邊邊當自己本護照係自己人多啲
一眼睇晒

國都未出過就過主啦
次次入英國境IO都講welcome home
你唔信咪唔好信
揸BNO都係效忠英女皇
都係屬於英國臣民
你鐘意話係打飛機咪打飛機
事實上97前香港出生就係英國屬土公民
就算被主權移交都唔代表我就唔係英國屬土下出生既事實
到左依個年代仲用種族分人真係支那民族主義上腦
你地咁鐘意攬住個支那籍咪繼續返支那做支那人啦

2047後仲有無特區護照都未知, 你估中共會咁甘心俾你香港人寧捨唔同咩

真係無既話大家就真真正正共享中國人的榮耀

香港籍從來不存在，只係分左中/澳/港/台居留權的中國籍

呢個係中國國籍法，你可以唔buy但呢個係白紙黑字的法律條文

文化認同係另一回事，我去外國都話自己係香港人但因為歷史原因係英籍，外國特別係歐洲好常見

yes
等於港隊d入籍兵全部都係放棄原有國籍都係叫做入中國籍
而經香港所得既中國籍係同中國本身戶籍制度分開

中國籍的確有多種
中國本土護照 (有分普通 公務 外交)
中國本土旅行
中國香港特區護照
中國香港特區身份證明書
中國澳門特區護照
中國澳門特區身份證明書
中國澳門特區旅行證

全部擁有的權利都唔同
仲多過英籍類別
不過中國官方一直將呢D分別模糊

個個真係得永久居留權但唔係中國籍
因為佢血緣唔係華裔
新聞有講
佢地唔算入籍

佢國籍法特登唔寫明

講明先 我係唔識想學野

第 五 條 ：
父 母 雙 方 或 一 方 為 中 國 公 民 ， 本 人 出 生 在 外 國 ， 具 有 中 國 國 籍 ； 但 父 母 雙 方 或 一 方 為 中 國 公 民 並 定 居 在 外 國 ， 本 人 出 生 時 即 具 有 外 國 國 籍 的 ， 不 具 有 中 國 國 籍 。

點解97前香港人係英國屬土出世 有英籍 都會變左中國國籍?
基本法入面係咪有講香港出世既人就係中國籍?
如果係既 基本法入面既中國籍係咪同大陸個種中國籍完全一樣?
有無正式既條文可以知道 到底中國國籍有幾多種?

寫到咁死點搬龍門

係邊度可以睇到正式既講法 寫明清清楚楚? 定無寫清楚?

因為果陣要你班香港人幫手

一開始出CNO 得勁少人用，係之後多左免簽先多人用

我想問咁多位
點解攞BNO可以加入英軍
攞特衰唔可以入老解？

大家都係地球人

死撚開啦 5毛

唔係, 代表得港隊踢國際賽的話一定要有中國籍. 唔係單單香港永居咁簡單
申請入籍同血緣無關

唔同
大陸有戶籍制度
你無大陸戶籍
不過香港人好似可以放棄香港ID換北京戶籍

如果無寫明 我唔會逼人話自己中國籍
成日話人CNO 依d都唔係正式既講法
反而BNO係英國籍就正式寫明左

想知你咩國籍？
搵人同拎特衰同你拎BNO去阿富汗行一轉啦

兩隻都要死, 有咩分別?

知你老母閪係中國閪喇，生著你條打靶種快去見老毛喇/

一個比較出名嘅例子係喬寶寶同佢老婆

特區護照嘅申請條件係擁有香港永久居留權嘅「中國藉」人士
當然呢個中國藉係97強加俾香港人
有一堆印巴就係無中國藉嘅香港人
呢班人大多數都係拎bno
後嚟英國比呢班人入藉bc

調返轉嚟講
香港永久性居民身分係無得放棄（例子有龍應台）
有一堆移民入籍外國嘅人仲係拎住香港永久居留權身分證

身分呢樣嘢係香港真係on9到極致

由恐怖分子判定你咩國籍係最有力證據
重有可以睇下外交部同口交部有咩反應

就係冇正式
但又分咁多種類

原來依家拎特衰都要死咁撚衰

死開啦 支那人

咁班仆街肯定係睇護照啦, 唔係點知去威脅邊個國家嘅政府?

中國咁樣搞東突班友

如果係無正式寫明既話 姐係有空間比人唔認中國籍
一係就好似英國咁寫返好咁多種情況既正式名同權利
唔係既話無咩意思 你話係佢又話唔係 無標準

btw, 身份證明書唔係國籍證明嚟

葡國護照

我補充下
其實好多人都唔知
香港係可以用bno出境
如果你係隻聰明老鼠，應該會明我講咩

係又點唔係又點，留係香港就受中國管治架啦 除非你真係搞移民姐,身分認同同政治現實兩樣野來

淨係passport國籍嗰到 寫 British 而唔係Chinese已經順眼好多
同埋特衰個封面 真係大大隻字被逼認自己係支那人

呢單唔洗聰明老鼠蠢老鼠啦. 可以嘅原因係因為聯合聲明

點解全國包郵冇香港份

我明顯唔係話知道可以用bno出境就係聰明老鼠喇

全世界都認定我係British Nation (Overseas)，點解得中國認為我係中國人我就要係中國人？

Btw呢個post睇得出邊啲係真係知道bno嘅效力而持有bno
邊啲係跟風續bno而唔知bno佢同特區效妙嘅分別
先話咩「我有bno，但唔會拎佢嚟打飛機」

97後先新申請就係
97前有, 之後renew 就唔洗CNO
但97前根本無辦法證明香港人有中國籍

DHL聽日送番本renew咗既BNO比我

國藉身份認同係請雙方，單方面一廂情願認為香港人係中國人有咩意思？

難度我話全世界嘅人都係中國人，咁所有國家都會變成係中國人建立同管治，所以衡突都會消失？

好多98後申請唔到葡萄啫

條五毛狗直接block 啦

住七年無中國籍都得，咁即係班入籍兵有中國籍，係因為想兩年就入代表隊？

有班人係鐘意扯落去BNO=旅遊護照 (建制+5毛)
再扯落去特衰護照好用啲
繼而話英國無當過你係英國人 / 你只係二等公民 / 英領館唔會幫你 etc...

去到英國派包機極速接走埋bno既香港人
班友又選擇性睇唔到

呢個只係香港聯賽本地球員定義，唔等同可以代表港隊踢國際賽。代表港隊踢國際賽條件係有特區護照或居港滿2年既中國公民。

本地球員定義寬鬆好多，例如只要係香港出生就算唔係永久性居民或中國籍都算本地球員。

有身分證=本地球員=/=有資格代表港隊
七月一後之後就變成
有特區護照=本地球員=有資格代表港隊

五毛狗唔該讀熟書先好出黎9up

"根 據 《 中 華 人 民 共 和 國 香 港 特 別 行 政 區 基 本 法 》 第 18 條 及 附 件 3 的 規 定 ， 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 自 1997 年 7 月 1 日 起 在 香 港 特 別 行 政 區 實 施 。 考 慮 到 香 港 的 歷 史 背 景 和 現 實 情 況 ， 對 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 在 香 港 特 別 行 政 區 實 施 作 如 下 解 釋 ：

二 .

所 有 香 港 中 國 同 胞 ， 不 論 其 是 否 持 有 「 英 國 屬 土 公 民 護 照 」 或 者 「 英 國 國 民 （ 海 外 ） 護 照 」 ， 都 是 中 國 公 民 。 自 1997 年 7 月 1 日 起 ， 上 述 中 國 公 民 可 繼 續 使 用 英 國 政 府 簽 發 的 有 效 旅 行 證 件 去 其 他 國 家 或 地 區 旅 行 ， 但 在 香 港 特 別 行 政 區 和 中 華 人 民 共 和 國 其 他 地 區 不 得 因 持 有 上 述 英 國 旅 行 證 件 而 享 有 英 國 的 領 事 保 護 的 權 利 。

四 .

在 外 國 有 居 留 權 的 香 港 特 別 行 政 區 的 中 國 公 民 ， 可 使 用 外 國 政 府 簽 發 的 有 關 證 件 去 其 他 國 家 或 地 區 旅 行 ， 但 在 香 港 特 別 行 政 區 和 中 華 人 民 共 和 國 其 他 地 區 不 得 因 持 有 上 述 證 件 而 享 有 外 國 領 事 保 護 的 權 利 。"

渣住外國護照出到去就只會認你係外國人而唔係"中國"人, 同時亦都會得到個個國家領事保護權利

五毛咁愛國請保持言行一致, 入紙取消所有外國護照共享中國人榮耀

次次都係 bno 出入境
問我身分證係邊就話冇帶

成班人一唔係跟車太貼 屈我慳幾百唔續BNO 就係亂扣人帽 話人係狗 真係無家教

睇你地講揸BNO 出入境待遇有幾好果啲真係...其實好多係錯 但我就冇興趣同你地討論，自己揸BNO出入歐洲咁多次都唔係果回事，同你地講既好大分別，上面係度吹果班人都唔知有冇出過國。

今時今日轉BC重有大把方法，話咩揸BNO遠離支那果啲不如快啲走，咩都唔做留係香港嘈話人迫你中國籍 國籍法寫得好清楚。你97前出世有英籍都係相關法律訂明你先會有英籍。咁英國係咪迫你英籍?

冇啦啦走出黎咬人果啲重好笑，淨係識屈人5毛，一唔係就講老母，咁樣只反映你個人有幾低質，有幾Rude , not educated 回都晒9氣

今時今日有BNO既人 係BRITISH 同時亦都係CHINESE, 轉到BC既人晨早轉左, 你都識講BNO轉得BC聽日重唔排長龍?

你咁堅持就證明你明個意義喺邊

敵人反對我讚成，bno

上次去台灣都係bno 乜事都冇

中國人, renounce 咗你嘅BNO 未?

根本2本香港passport定位都2頭唔到岸 中國唔係英國又唔係

有料到一做移晒民揸外國passport出入境香港啦 得班窮人先去續bno ff當自己英國人

叫極班聲稱自己有BNO 又覺得自己係中國人嘅, 都拎唔出張退出英籍證明

我真係唔明點解身為香港人一定要移民. 有料=要移民? 呢度出世呢度大. 中國入侵者其實憑乜叫香港人走?

你兩頭唔到岸係因為你同你老豆老母一樣收埋晒啲傳媒講啲唔講啲嘅資訊而自己又唔去主動了解實情，咪將bno同特區當同一樣嘢去比較囉
不過你對自己個nationality嘅loyalty咁低
renounce埋個bno就最好喇

班友叫極都拎唔出國籍退出證明囉

睇清楚歷史先講啦, 都唔知邊個入侵邊個
你咁ON9 大英帝國唔會收你做CITIZEN 架啦，乖乖地留係香港做奴隸啦

睇清楚歷史先講啦, 香港大部份人都係為咗逃避中國而嚟到香港架. 講on 9 邊有人及得上你呀

明天還要繼續, 你捨得renounce 你個BNO 籍未呀?

華人同中國人都唔識分

畀埋條link 你

成日叫我RENOUNCE 你個人真係好9唔搭8，同你講野好似同細路仔嘈交咁，唔會再回你，係咁

你認做中國人唔認做英國人, 叫你renounce 英籍點會九唔搭八呀? 唔洗轉移視線喇, 唔認做英籍咪renounce 囉, 英國無你中國咁卑鄙夾硬唔承認人哋個國籍之後唔畀你renounce 架.

你幾時renounce 你個BNO 籍呀?

據英國內政部的公開資料，確有指引說明BNO持有人如何成為英國公民，亦提及要曾連續5年逗留在英國的要求。除了5 年內不逾 450 日曾離開英國，該指引更稱5年內的最後12個月中，不得逾90日是不在英國。若未能符合上述要求，則須證明自己與英國有緊密關連、曾對英國有傑出服務等。

英國內政部就有關審批，還有其他要求，如申請人有案底則多會被拒，除非所犯罪行距今已較久遠；要證明自己尊重英國的權利和自由等。

明天還要繼續 #122437, 叫你退出BNO 籍又搵籍口潛水

比晒後路香港人

你去英國唔做蝗蟲BNO會好快批，讀3年大學加2年fresh grad就夠

你要做蝗蟲乜都唔做就要福利，全世界得香港咁on9先批

中英聯合聲明已解釋一切

魚蛋論

有人咩人話拎緊外國PASSPORT串鳩BNO,心諗鬼唔知好,只係BNO > 特區

其實97後出世無嗰啲, 老豆老母有, 都要叫老豆老母申請. 無人知道第時會發生咩事

原本怕麻煩冇諗住續
見到個post條支那狗咁臭串聽日即刻續左佢先

其實bno 後代都要面對無bno 嘅問到時都係迫住要揸cno

但點都叫老豆老母續咗先啦

拎特衰護照，見到都想笑

咪咁啦，97後出世嘅無得揀嘛。
不過97前有得揀嗰班仲要自己走去用特衰就…

發能完夢未

何以見得？

【港人客死菲監獄】死者被指販毒判囚40年 持BNO入境菲律賓 獲英國駐港總領事館積極跟進 (23:30)

（明報資料圖片／明報製圖）
圖1之1 - （明報資料圖片／明報製圖）

港人張泰安2000年因涉藏毒於菲律賓被囚，一直得不到公平審訊的機會，在未被定罪前便被囚禁11年，其後更在未有翻譯下接受審訊，最終被判重囚40年，最終於本月14日因心臟病在當地獄中去世。家屬本周二到菲律賓認領遺體，並將其火化，其骨灰昨日由家人帶返港。
張泰安父親張啟新日前接受本報訪問時曾透露，因兒子持有BN（O）入境菲律賓，故獲英國駐港總領事館積極跟進事件。
其他報道：【港人客死菲監獄】家屬指入境處翻譯人員無影 中國大使館人員電話無人聽 英國大使館獲全程協助
張父指，兒子於2000年在菲無故被捕後，中國駐菲大使館及港府一直沒聯絡他跟進事件，近日亦拒絕派員陪他赴菲領屍。相反，因張持有BN（O），英國駐港總領事館一直積極跟進事件，包括每月為張父匯錢給張泰安及每年派人探監。張父形容：「英國算盡咗啲責任，中國大使館真係十幾年無接觸過我。」
張父指赴菲律賓辦理兒子後事時，曾收到本港入境處通知，指可安排翻譯人員，但到埗後只見一名說菲律賓語的司機，接載他們由機場到酒店，入境處提供的中國大使館人員電話亦沒有人接聽，他們於是再到英國大使館尋求協助，大使館人員全程陪伴他們到監獄認領遺體、處理文件等事宜，直至他們離開。
據張啟新所述，長子張泰安中七畢業後在薄餅店工作，後來被公司派往內地協助培訓員工，豈料一年後被裁員，決定到菲旅行散心，詎料一去不返。事發後數月，他才收到兒子電話，並有另一把不認識的男子聲音稱其子已被捕，向他索取2萬港元，匯到不知名戶口。後來兒子向他稱，曾被人用槍指着，逼簽紙承認販毒。張父說，長子多年來被當地警員苛索金錢，連送他上庭的獄警，也要收錢後才肯開車。

隻五毛真係煩到呢

屌
佢講續領BNO
話有人本土、有人港獨
亦有人對祖國有感情
我以為佢講英國係祖國

雖然係

之後放片講排隊BNO歸化「英籍」
又要話特區護照係「旅遊證件」
依篇嘢係咪有心㗎

佢本外國 passport 係靠自己努力移民拎
定係靠父幹先到

國籍都屌人父幹? 咪咁啦. 國籍呢家嘢唔係屬人就屬土架啦

BNO打飛機大會又開始

bno嘅人講嘅就全部都係事實嚟嘅
話人打飛機嗰啲就係觀點同冇根據嘅說話
你可以話講事實都係打飛機嘅
但係不見得冇根據嗰啲人唔係自我感覺良好囉
講打飛機，百步笑五十步啦

係英籍又點呢？咪又係留係香港受中國管治

只要你唔承認係中國人, 你就算只係單單陳述事實都係打飛機架啦

咁唔出國嘅人唔明又唔出奇嘅

你出國多定留港多啊

去第二個國家申請居留證都要睇你國籍啦

上面己講左好多分別
同埋你肯定用BNO定特狗護照移民冇分別?

你估個個都好似你咁留香港多咩.
去其他國家長駐, 個工作簽證或者居留證, 用英籍同中籍已經好唔同啦

出國既話有分別
移民既話就有分別, ok?

1. 中國公民+中國大陸户籍
2. Wild card
3. 中國公民+香港永久居民身份
4. 持有香港身份證但不能申請任何護照嘅人
5. 中國公民+澳門永久居民身份
6. 持有澳門身份證但不能申請任何護照嘅人

得1 3 5 先係叫正式有中國身份
4 6 其實係等於其他國家嘅無國籍旅遊證件
如果係新移民攞4 6 都算係中國公民
但係去咗香港澳門嘅真難民攞4 6 就係無國籍人士
2 就係公廁嚟

唔出國嘅就唔洗討論啦
依家就係出國先會用護照
唔出國嘅人地拎咩護照、或者冇護照關你咩事啫 你就係針住出國拎BNO先話人打飛機啫
出國多定留港多 搞笑

就算BNO零免簽證國家都唔會揸特衰外遊

冇副署人

屌拿星 話人用BNO打飛機個班
其實佢地諗野同班熱狗一樣咁冇腦

係，去俄羅斯都照俾
一係索性唔去

純粹覺得bno靚先用

個國籍code係唔同
廁所板個code係 CHN 同 支那公民護照嘅係一撚樣

BNO係GBN，獨立自己一個國藉

仲有我理撚得英國鬼諗乜呀，英國大使同外國入境部門肯承認咪得囉

第一，你自己見識少就唔好賴人
第二，待遇既野，除左護照之外，最重要既係個人質素，閣下既個人質素係字裡行間真係表露無遺
第三，uneducated下話？

自講嘢錯漏百出就老羞成怒話人屈佢
憑佢嘅說話已知佢嘅見識，佢講嘢有幾多啱幾多錯，明眼人一睇就知

你地個討論都係離晒題，到底考試合唔合格
而家又話個人質素重要真係你講晒，你咁高質唔洗用bno la, 用咩都一樣
重有呢個post 我好多野冇講過，係你地屈我

咪就係，香港人大部分英籍法源都係nationality by birth, 條友咁都可以偷換做英國屈人有英籍。香港人個中國籍唔係by birth又唔係自己選擇而嚟㗎

個人質素既重點係，呢度好多巴打都分享待遇點唔同，而你有天然優勢都能夠搞到咁柒，即係你用咩都係一樣，不如放棄bno把啦

又係嗰啲揸住bno話bno冇用嘅人，你覺得無用就快撚啲退出做你嘅支那人啦

98後在此，不過我唔葡萄
因為我有葡萄護照

條明天乜乜係咁搬龍門
係咁撚無用咪renounce 之後貼份cert上黎證明囉
可惜佢可能根本無

咪拎bno打飛機

不用分那麼細，大家都是華人

唔駛同件五毛討論
直接block柒咗佢算啦

你叫佢renounce, 佢咪又死撐話唔關事囉.

中國屈田忌賽馬真係可以叫公平競爭?

sorry 回錯

CHINESE

本嘢有寫

拎bno國藉應該要寫咩?

算吧啦
依啲人可以鳩噏一句錯嘅嘢唔洗負責任又唔洗驚柒
就可以作過另一句唔係事實嘅嘢
到你指出佢嗰件唔係事實嘅事當中嘅問題，佢就會話唔關事
因為佢講嘅事有冇發生過，根本冇人知，連拎BNO嘅人都r晒頭
依啲就係最實際嘅誠信破產，你係個討論區鳩噏完一句俾人踢爆有問題之後，你再講咩都冇用。唯有不斷話人屈鳩佢，死雞撐飯蓋

收*啦垃圾

當年英國人又要威又要戴頭盔，不想讓人說不人道主義又怕有一天香港人全湧去英國──老牌帝國主義還是有先見之明──結果耍個小聰明，在「British National」後面加個括弧，括弧中加個「Overseas」，一本本來可以證明公民身份的護照就變了一本純旅遊證件，「海外公民」遊海外，如此而已。

查下咩叫British Protected Person

如果香港係經公投而主權轉移的話, 英國就唔一定要咁搞啦, 大馬獨立, 大馬人都可以國籍二揀一, 大部份大馬BOC 而家都可以做BC 啦.
中國打橫嚟仲要唔畀香港人揀國籍, 仲好意思出聲?

一係全稱
一係British

因為佢問緊nationality
BNO係英國6種nationality嘅其中一個

歷史文獻係五毛嘅敵人
大把解密檔案表露晒談判過程

果班五毛來
唔洗太認真

又唔見葡萄牙咁對澳門人

五毛同愛蝗者努力D推
因為佢地越推,續BNO人數越多

但點鮮去到日本佢話我填錯 叫我填返hong kong

係 前日試過

日本要人地填hk

咁澳門得十幾萬葡籍.
香港英籍又多, 中國又唔畀玩公投, 連談判加入香港都唔畀, 就要夾硬佔領香港.
驚三百萬人去晒英國好合理吖, 因為主權轉移去中國, 唔係大多數香港人所願吖嘛

有國家兩本都當香港. 如美國
但如果唔係兩本都當香港的話, 就會跟護照上嘅國家.

「有啲國家」
五毛玩晒㗎啦
自己講就大大聲
到俾人踢爆時就話自己戴咗頭盔

反映依家啲五毛崇尚嘅邏輯係咩
就係自己打到出嚟嘅說話就係啱，睇嘅人係白痴，無論自己寫嘢幾白痴都有說服力

BNO holder
一日仲喺日本，一日都係英國人

我剩係知上次日本311大地震，揸bno打去英國領事館，即刻有包機安排返嚟香港，機票錢由英國出住，返嚟先俾返。
至於打去支那領事館，就食自己。

唔到你唔認

出到去唔係拎住本中國護照, 到你認係中國人?

唔比班撚樣居英權好正常
已經比班契弟由支拿偷渡落黎香港
多撚謝都唔撚見佢地講 仲當正人地欠佢咁
旨意佢地效忠英國?
講笑呀

loyalty 的確係一個問題.

其一
第二人地真係冇欠佢
反而冇英國人
班撚樣仲起對面河做緊支拿種

自己走難落香港仲可以大中華膠愛返中國唔等如愛共產黨嘅

高下立見

由於鄧龍威手持BNO，所以英國駐港總領事館職員會定期探望他， 鄧說：「農曆新年大使館會有職員派利是，只是給香港人， 另外又會帶雜誌給我們看，有壹週刊，所以我常常看壹週刊。」剛剛的新年，使館職員給他二千披索。

港府的答覆是已多次去信到菲政府的有關部門,反映了我的訴求,但菲政府他們不作出改善,所以港府及中國駐菲大使館,也是無能為力的.

究竟是真正的無能為力還是未盡全力呢?為何港府不把個案提交到聯合國人權安理會去投訴菲律賓呢?及菲政府這樣不公平的對待我,如果異地相處,那菲政府可以接受嗎?香港政府可否向菲政府的外交部及司法部作出提問呢?問他們香港政府可否這樣不公平的對待菲律賓的國民嗎?長期拘留審訊過久,沒有提供翻譯..等等。 如果菲政府的答覆是可以的話, 那麼我便承應港府已盡力了.

我現在已把我的要求降到最低了,能否被釋放或平反已是其次(當然最好是可以啦),我現在最想的就是盡早離開菲律賓,早日能回到港服刑,我已在上年三月時申請了回港服刑,但足足等了一年多,申請還在處理中…我向港府及立法會議員反映過此問題,而港府的答覆是由於菲政府還是在處理中,所以港府也做不了什麼,那我想問如果菲政府要處理十年,那我是不是要馬上等十年呢?菲律賓監獄裡的情況是你們想不到的,這裡的生活供應都是要錢的,衣,食,住,水,電全是自費的,至於為何及怎樣花這些錢的細節我就不想多說了,我還不想橫死在監獄裡及或被監獄官員懲罰我,釘我進黑房.

特首梁振英先生,我在報章上看見你說了一句話,香港是中國的一部份,四川賬災,香港責無旁貸,這句責無旁貸說得真好,那麼我呢?我也是香港人香港的一份子呢港府是否也應該及有責任為我向菲政府討公道或全力的幫助我使我能早日回港呢?其實我只想就算是死,也要回香港死,回我的出生地去死,我真的不知道我還能頂得多久,被屈藏毒,被誣告,每天活在這些菲律賓人腳底下,生不如死,

冇追po見咁熱列申請返本bno先
個封面都型好多

段片咁撚多五毛

tvb呀

香港國護照

世界上最左bno仲有咩護照無居留該國權利
bno申請居英權同其他人一樣容易啲啲都無

特區護照，中國籍但用嚟入中國都唔得囉

仲有中華民國無身份證字號護照

agger
最on9係要簽證（港澳居民通行證）
bno入英國都唔洗簽

呢d月經 post loop 夠未。。。

簡單一句，福克蘭群島果堆英國屬地拎bdtc，boc果d人都沒Right of abode 啦 ，咁果d係咪英國人？

覺得無需要英國國籍既快d學周融去英國領事館取消英國國籍，做番個真正既中國人。既然都唔關事既話，就唔好係到嘈啦。

其實嘈黎有乜用

事實勝於雄辯 支信得過就唔會有咁多人續領啦

有無方法check下自己有無拎過bno

有心就去旅遊台搵薪火post睇完doc再有問題就嗰到問
你唔係覺得依個罵戰post會有正常答案呀？

噉都叫只係？
冇免簽就冇免證啦
中國籍喎

點解要拎住兩本passport去問路，仲要問路問到show畀警察睇兩本passport同名
拎住一本唔出奇，但拎住兩本去問路仲要俾人周真係好撚柒喎

呢期多左好多呢d post
一句講曬 我拎BNO 我係英藉港人 唔係支那
理鳩你支共法律點寫
自己係咩人點解要比一個極權專政既垃圾國家去定義

唔係重點
大把人有雙重國籍，依個世界普遍發達國家都接受雙重國籍
所以詳情一定重要，你去一去澳洲同美國隨時出街都有幾個係雙重國籍，佢地唔應該覺得奇怪，係邏輯問題
雙重國籍最大問題係同時拎兩個出嚟，表現到你係有意隱瞞你另一本passport嘅身份同上面嘅record
問題唔係香港人有兩個國籍

屌其實冇BNO嗰啲，關你撚事咩？ 有乜好討論

華你老母臭閪咩 你要做支那人唔緊要 但唔好屈人 咪撚諗住用個臭(華)字代左支那就高級啲

黃眼睛 黑皮膚 龍的傳人

一句到尾，開放比人申請退出支那國藉
到時睇下申請人數咪見真章囉

根本講血統已經輸咗一半
「華人」如果係北方血統嘅話，我地南蠻就唔係「華人」，而韓國人會係
如果「華人」係泛指成個依家「中華人民共和國」地區嘅人種嘅話，噉連日本同越南嘅DNA都係「華人」
btw
如果講文化一樣就係華人，咁傳統節日近至韓國、遠至越南都會有同「華人」共通嘅節日，好似lunar new year，dragon boat，mid autumn。噉照節日就同民族嘅邏輯，香港亦係英國人、美國人、德國人，因為我地有復活節同聖誕節。
講語言又更加，英美澳加都係英國人，況且香港人用粵語，同「華語」根本唔共通

我怕到時入境處退出條隊仲長過97前趕BNO尾班車個條

我想睇港府會有咩飛機新聞稿
淨係睇佢點講都好睇

咪ff啦

你地有得續bno咪好，我呢d老豆老母唔爭氣柒下柒下咁，冇係我細個個陣申請，而家大左有錢想整番本都冇

唔係想要bno
只係特別唔想用特區護照

你冇得選擇都話吖，有選擇下兩本都拎個d先最仆街，成日唸仲食齊兩家茶禮，同d貪小便宜既癈佬冇咩分別，完全冇任何忠誠可言

拎兩本冇咩嘢
大把人，特別移民國家都好多雙重國籍
但人地唔會食到「兩家茶禮」，因為佢地本身國家真係好垃圾（南亞人、非洲人移民），又或者根本兩個國家嘅福利差唔多（英國移去澳洲），冇咩「兩家茶禮」可言
但香港唔同，你拎「中國籍」可以申請居民通行證簽證去支那，支那又近俄羅斯啲西方人唔like嘅國家，而香港又有得炒乜炒物，好多人根本就係keep住香港個居民身份同中國籍嚟當工具用
成個文化教壞晒

bno係有英國居留權 bc先係可以國籍寫英國
bno唔係一個國籍喎

利申：揸緊bc

拎身分證呢，國籍你寫香港，入境一定會同你改返做支那，但同佢講有bno，寫British national，佢地就唔會改

你段嘢三句有冇一句係啱㗎？

之前去旅行個fd用bno國籍寫british比人畫左寫返chinese喎

到底邊個國家咁On9呀？
英國護照比人屈做支那國籍，點解當時唔屌到佢反皮?

邊到旅行先
因為用bno寫Chinese100%係虛報國籍，普遍國家都視為犯法行為
原因係你bno證件證明唔到你有中國籍，你點睇都冇一句證明到，反而根據英國政府網站，官方證明bno係有英國籍
你陳述嘅依件百般隱瞞嘅「事實」錯漏百出定你你朋友入境嗰個國家io錯漏百出？

上次係去台灣 但我問佢佢話之前去日本都試過係咁 真心唔知 唔敢屌 唔比我地入境點算

我睇唔明最尾個句既頭半句 台灣 日本都有試過

一直搵唔到見証人續証

Bno當自己英國人真係笑左 沒居留權都叫英籍 咪係香港人一個 我當bno係旅遊証件者，唔認同有左本野就係英籍

台灣就由佢啦
佢連葡籍都唔當外國籍，因為用入台證用港澳居民身份入境
但叫填Chinese Chinese就冇得用入台證啦
其他國家冇依啲事，以偏概全啫

洗你認同咩
我去外國旅行你批我入境㗎？
面對現實啦，國籍只係要執法機關認同就得，唔洗你啲小市民操心

BNO同特區既分別就係英國香港同中國香港，係外地你拎咩入境就係咩國籍，如果留係香港就算拎BC身份都只係香港人

97我得四歲，老豆老母on9，我想架咩

本bn人過左期係唔係隨時可以續🤔

條癲佬好恐怖

你有bno先出黎港野啦dick頭

日本發生依啲事
可唔可能呀？
咩指引令佢地要人填Chinese？
利申：今年去兩次，因為用新入境咭，佢轉咗問居住地，所以只可以填香港
不過日本政府點睇bno，上面巴打影咗居留卡，同埋

應該都冇懸念呀嘛？

你問我可唔可能我可以點答你 斷估我個fd唔會無聊呃鳩我啦
冇用過bno唔清楚

你意思係唔係副簽？
我準備續証，但因為之前嗰本唔見咗，有人話要副簽，但係有人試過話唔洗，所以諗住搏一搏，如果到時打回頭先揾人副簽

揸BNO啲英佬唔會當你英國人囉

佢地都話係英國出嘅旅遊證件但唔係英國護照

Ps無續英國護照

呀媽話唔多用又浪費錢，冇續到

總知唔好屈9我係支那人

如果可以嘅話我都想攞bno，可惜97後出世

你仆街喇
如果佢真係去死，你等被人告教唆/誤殺啦

繼續撐啦柒頭
支那仔會員＂明天還要繼續＂122437

上英國政府網睇啦柒頭

唔識英文呀？

BNO係英國六種國籍之一呀死柒頭 上官網睇啦傻閪

好多人舊嗰本張相仲係bb
如果無副簽都幾難証明新相係本人
可以交一啲正本文件有你名同近照
例如ielts證書
成功率高啲

但係英國政府網真係寫bno冇權係英國居住同工作喎

BNO入境係要填british喎
英國護照持有人 唔係英籍係乜？
香港特區護照就真係應該填chinese喇

咁咩叫英國國民(海外)

掛名British nationality 但絕大部分british citizen 應有嘅福利都冇，投票權又冇，工作權又冇，住又冇得住。

此國民非彼國民，人地citizen 有嘅福利同權利我地都冇

嗰個叫公民

但係都係六種國民其中一種。

agger
冇投票權最慘

成班友人講佢又講，到底有冇出過國我一個人對你地咁多個唔得閒續個回你地。低質果啲更加唔會理
bno 你去歐盟國家人地有權叫你排返non ea 隊給印仔，認唔認你bno係個別國家既discretion.

你班人繼續屈我啦，我由頭到尾都冇sell 過特區護照，相反你班人不停係吹到bno 有幾好有幾勁，都唔知邊先係打手，講黎講去咪又係領事館服務果啲

見到人有話揸bno 比人改chinese， 因為你本bno 寫明你有香港id, 代表左你有中國籍，改返你chinese冇問題，因為你個華人樣就算揸bc 都改變唔到架 人地出境人員共識都係咁 你班友重要拗。見到某啲人既留言真係笑左，無知真係好可怕

講loyalty 你班人對自己國家都冇啦，崇英。。英國容許雙重國籍，基本上只要你meet 到住5 年既requirements 冇犯罪，就出bc 比你架啦， 講咩loyalty 丫。。 有冇bno 都係要5 年架啦，都唔知有咩優勢

我揸BNO就係鍾意有british隻字打飛機 吹呀?
但入境英國可以排UK條隊

本野係英國出 自己都唔認就死得啦

我入境歐洲都係排eu條隊wo

唔駁你啦，紅字係錯處
老羞成怒冇用
大把人見到你上面講嘢錯漏百出，一次講嘢冇根據就講幾多句去冚都冇用
而且講用bno出國，你質疑人地係個別例子，但你亦唔可以用你嘅睇法去冚過人地嘅親身經驗
另外其他嗰啲亂發炮嘅嘢都唔知你針對乜嘢
係上面回回下駁唔到就自己打一段嘢出嚟，係唔會增強到你嘅說服力
一句講嘢，你誤以為自己嘅觀點係事實，人地用經歷駁你，你駁唔到，講完

都話個別國家discretion, 我自己試過有啲國家係得，但有啲國家真係叫你排返non eu,要給印， 人地officer 解釋埋比我聽，因為係（oversea）

我舊果本bno張相得四歲 佢都俾我續唔洗countersign

97 7.1前出世
但老豆話冇幫我整過bno

雖然有bno但無用過
咁多人話bno係外國好過特區護照係咪真
我反而每次拎特區護區出黎，啲鬼佬海關好多都未見過話第一次見 佢地都有問長問短但係似傾計多，有講有笑咁話未見過香港人 之後要勁多同事走埋黎研究我洗唔洗簽証入境 最後有個大粒既走黎話香港唔洗簽証比我過
好多次都係咁，係咪我去既地方偏得制 都係南歐同北歐

國藉呀傻閪

關公民身份閪事呀？

唔係想唔想做嘅問題 係跟本唔係

bno 係咪eu citizen 仲有得拗
一，因為神根公約eu citizen用字係national唔係citizen

但英國不承認bno為eu citizen 之一，但係british passport 之一，所以你去英國唔好傻鳩鳩排eu隊

亦因為咁bno排eu隊係睇當地immigration政策而非一刀切

台灣要寫chinese係基於中華民國憲法，港澳屬於中華民國不可分割的一部分，所以個chinese全寫係National of Republic of China,而非大眾理解的national of the people's republic of china,亦因為咁入台不論係特區定BNO都要用入台證

日本無可能改你BNO做chinese,因為你用bno進入日本就講到明你有英國領事保護權，呢樣野全世界都好清楚，只係中國不予承認

你諗下你外國炒左車，要送返香港，你想英國定中國領事幫你，你就會知bno個保險作用係乜

英國國民但冇英國人應該有嘅權利，福利同義務

多謝爸打，學到新野

咩叫英國人應該有嘅權利，福利同義務？

你有交足税同有正當職業可以5年轉bc, 申請working holiding無限quota

依家一方面英國都奶大陸鞋底
另一方面英國又脫歐

以上2點會唔會影響bno既價值

利伸非5毛

因為我上政府網查,攞bno雖然都係同citizen 一樣計國民，但bno就有好多限制。多謝爸打解答，但我有D問題，政府網唔係話bno冇工作權咩？點解可以工作同交稅？係咪要另外申請證件？

要working visa

仲話BC
睇多啲英文啦

Cno當自己中國人真係笑左 沒中國戶籍都叫中國籍 咪係香港人一個 我當cno係旅遊証件者，唔認同有左本野就係中國籍

最後最後埋講呢幾句，你班友得個bno 都可以話自己係英國人，住係香港揸住香港身份證又有中國華人血統都可以唔認中國人，對自己國家都可以咁唔尊重 比你入英國揸bc 英國佬都驚你地班反骨仔一有少少唔滿意就嘈生晒。 bno 用黎敷衍下你班香港人咋。

根本續完bno 你都擺脫唔到中國人呢個身份，晒9氣。

有d人鐘意奶共
有d人好L憎做中國人又有咩問題
TVB

有乜好嘈，唔鐘意bno 咪用特區

個人選擇

痴撚線 住香港就一定有中國血統？就一定係中國人？識中文嘅黃皮膚就係華人？人唔笑狗都吠

如果cctvb報道好多港人申請回鄉證，連登仔會如何討論

我一直講緊唔會因為你續左bno你就唔係中國人， 係上面班友唔知發咩神經係咁講bno有幾好，又講領事館服務好，鬼唔知咩 但而家唔係討論呢樣野丫嘛，愈講愈遠 離撚晒題，重要屈我5毛先好笑， 我係british, 同時都係chinese, 冇你班人咁on9 唔認

你明唔撚我講乜？你本身係中國人，唔會因為你有bno就唔係中國人。

你唔係中國，續唔續bno你都唔係中國人明未啊

年頭廁板夠期
上個月續返本BNO
前後都係用左半個月多d時間

你要做中國人無人阻你
人地唔想做你唔洗屌人既
每個人都係獨立個體
每個人都有權選擇同認同自己既身份
我係黃皮膚黑頭髮唔代表我係中國人
我係中國人唔代表我係黃皮膚黑頭髮

一句講晒香港係咪中國？

98出世既表示

住香港唔一定有， 但我幾肯定你有既

認同，唔需要用揸bno 黎證明自己唔係中國人，咁係好唔合理既事，終於有人明我講乜， 紅字一直先係重點

認同

其實用落有咩野分別, 用左咁耐特區一樣出入如常， 暢通無阻。
唔通真係為左當地入境寫national威d, 同埋搏旅行會炒大獲比英國救 而拎bno?

利申 有bno但無續， 當記念算

無記錯BNO可以當兵

你覺得自己無Chinese呀撚樣， 拎到renounce BNO張嘢出嚟未呀垃圾

唔怕話埋比你地知，當兵都要住夠5年 唔係你有bno就入得

係British army official 既回覆，想睇我有email, 出黎我開比你班鍵盤戰士睇，唔好講埋啲叫我post 出黎果啲on9野

識人用 bno 去咗歐洲定居，而家應該夠期入咗藉

搵個濕鳩website就當source?
做乜唔搵official website呀？

旅行萬一出事用邊國領事保護，如果你覺得無所謂，你咪用特區囉

旅遊保都有人買啦

睇到d 人話拎住本BNO 出去唔洗比人覺得係fucking chinese,想問你地出去係咪貼住本野係額頭

你咪撚柒，有部分兵種開放俾英聯邦人做，個堆兵種唔洗住夠5年

bno可以入territorial army, 即係預備役

正規軍要bc/British subject

特區連解放軍預備役都唔俾join

你都戇鳩鳩，中國硬塞個中國籍，仲要唔畀人退，之後你仲死屈人係中國人。中你老母咩。你要做中國人就快啲renounce你個BNO籍啦撚樣

你拎特區去支那住五年有無得做解放軍？

叫人出嚟咪即係起人底，中國spy常用技倆啦。

咁你咪試下問下lor, 做到記得話我聽
你講果啲兵種係唔需要英國人都做得，但都要係英國住夠5年

你隻支那狗先無支那人
企開d啦

出國時，出入境，酒店，政府部門，公司幫你做居留證或工作簽證，全部都要用證件。少出去就唔好出嚟柒啦好嗎？

好撚大分別
單係過關唔洗比人歧視已經夠
如果支那狗個名真係咁好
支那狗見人唔認又點會咁大反應？
認啦
支那狗就係全世界最垃圾

入境都入唔到

我當年都係咁寫

原因無他，支那兩隻字太嘔心

on9 仔 你講野咁on9 成個小學生咁 我已經盡量當你透明 慳返啲氣， 你老母用下腦啦，做spy 既唔洗出黎都知你邊個啦 on9

所以支那狗先不斷叫人認支那狗
但可笑既係
佢地自知支那狗個名係世界垃圾
所以要不斷呃自己支那狗榮耀
但一見人唔認又起晒鋼
係好野見人唔認又點會咁大反應？
你會唔會見日本美國人唔認自己係美國人日本人時
其他人會咁樣屌佢？
冇啊嘛
所以話支那狗係最低賤

拎BNO本身唔會高人一等
只不過係拎住本印住「中華人民共和國」嘅護照低人一等

你成段嘢除咗人身攻擊之外，有咩理據可言？無料到就咪死撐啦垃圾。中國個朶咁臭，邊個信你畀你老點出嚟呀？
你認做中國人，就快啲renounce你個BNO籍啦，幾時先post到退籍證明出嚟呀？

你先係小學雞
要認支那狗你咪認飽佢囉
垃圾支那狗個名真係咁好
你就唔會好似乞依咁叫人認啦

赤裸裸嘅事實

去日本渣bno填香港佢劃左叫我寫gbr

中國人真係好撚嘔心，自己食屎就係要質埋其他人食屎

喺日本，日本人個個睇到我個樣同禮儀完全睇唔出我係香港人，我唔講都以為我係日本人
日本政府同所有公共機構呢，就話我係英國人
有乜好過咁樣？

冇人話叫你認中國人好光榮，但走否認呢個事實就好on9 lor.

你地繼續開小學雞大會啦，我唔得閒再同你幾條傻仔玩。已經講得太多

一個post釣晒成班五毛同埋國籍同公民都唔識分既on9仔

唔承認中國硬塞嘅中國籍有幾on 9?
唔通好似你咁畀人屌完老母仲要認埋人哋做老豆自唔on 9

連我本人都話唔係
你隻支那狗憑咩迫人認？
比我講中左支那狗自己都嫌自己個名臭
駁唔到就屌住走
支那狗即係支那狗

你咪on9啦 左一句中國人右一句中國人

拎bno就緊係唔係中國人啦
英文都未撚識睇
Nationality 寫到明係british national oversea呀
你去邊個國家入境佢都無權迫你寫係chinese
另外bno話你有香港id 唔等於話你係中國人
好心你睇哂啲英文先啦
只係證明該bno持證人有香港id可以係香港居留咋
即係話你係香港出入境無帶身分證都可以拎住本bno出入
但唔等於你係中國人

跟本97之前無一個香港人係中國人
當年香港俾英國既時候中國都未出現
唔好俾而家啲大陸閪洗腦
世界上有兩個中國
一係中華人民共和國
二係中華民國
而呢兩個國家既歷史都俾香港小

你可以話你自己係華人但唔會係中國人
首先你拎住本特衰無論入大陸定台灣呢兩個國家都係需要簽證同無任何該國既福利
借問聲你何來係中國人

跟本我地香港人個個都唔係中國人
你可以話自己係香港華僑 但就唔係嘜9香港中國人或者中國人
你幾時有聽過入番自己國家要簽證？同會俾人拒絕入境

啱呀
又唔係唔清楚黃皮狗本性
我係多倫多見過有堆屋門前掛國旗
不過唔係楓葉旗而係五星旗
溫哥華市長組隊揮五星旗個次重好記得

唔好推落膚色度啦
全世界都知只有支那狗係垃圾
只有支那五毛狗先不斷想將支那狗國籍同膚色、華人混淆

on lun9 blocked

華僑呢個名，即係僑外華人咁解
返自己屋企點叫僑外

主要係因為當年澳門係世界上既地位無香港咁高所以先無俾壓力葡萄牙姐
你睇而家已經知有咩事柒左大陸就即刻話唔關自己事
係好野就沖出黎認頭

其實屈膚色都冇問題架
就算出去鬼佬國家只要你稍為有禮貌少少同打扮得好少少，都會問你係咪日本人先
政府機關嗰啲只要用bno就會寫明你係英國人
五毛係咪想屈埋日本人係中國人呀

有得申請一早狗衝 痛恨老豆老母唔幫我搞 明明我有機會拎到

香討那邊的五毛話，香港人用BNO在外國出事，大英祖國唔會理香港人！中國領事館才會理？！

事實是剛剛相反，出事了，中國土匪會理班「中國人」！

其實係 但外國好多人唔明歷史原因同俾大陸佬洗腦
所以出去外國通常會先講自己係香港人先
再唔明先會講自己係香港華僑
或者應該用香港華人啦
主要係英文無分中國人同華人
Chinese包括左華人，中華人民共和國人同埋中華民國人
所以台灣人嚴格黎講應該叫Chinese而唔係Taiwanese
但大家都知多得大陸班仆街所以連台灣都要改用Taiwanese黎分別出中華人民共和國同中華民國既分別
所以香港人係外國只好話自己係Hong Konger 如果其他人唔明就只好話自己係Hong Kong born Chinese 但就唔會講話係Chinese

點解仲有人覆佢
明顯葡萄撚咋喎

97嗰時講呢啲仲信
廿年喇
真係有發生過英國領事館唔理bno人士嘅話
啲主流傳媒仲唔大大隻字報導咩
廿年嚟一單呢啲新聞都冇聽過
相反模糊化英領事幫助bno人士嘅新聞就大把

鬼佬口中只會講Chinese

因為佢地眼入面都係同一種人
所以我地係外國既話係有義務去解釋番俾啲鬼佬聽
通常佢地聽完之後都會明白哂香港人，中國人，同台灣人既分別

唔會想明你既支那邏輯

係現代用血統分民族係件好on9既事
美國自古以黎係英國？

要睇英國點同歐盟deal

退歐同出入境政策未必一致

同鬼妹生左個仔
咁我個仔係咪中國人

法律上可以係

身份認同就另一回事

澳洲都係

但歷史上英國皇室又其實係德意志皇室既一個分支

再追溯耐啲
人類起源於非洲
即係世界大同 大家都係非洲人唔洗分咁細

講咁撚野托柒咩！
入表申請注消本BNO啦！

到底周融的英國國籍注消了沒有！

因為五毛狗覺得廁所板比BNO平一蚊，都係你貴！

總之場波你起腳就吹罰

你出過去未?
以前喺美國讀書時, 班professors 同同學好多都知, 一講Chinese 問題, 班香港人, 台灣人同中國人就會六國大封相.

你都on9
法律上有撚用？
不如你做番清朝人啦

其實本來講法律上係咩人無咩問題嘅 --- 如果唔係中國將啲法律監粗嚟的話.....

淨渣bno都可以入境

你件揸BC既仆街有後路講埋啲冇良知既野
咁有本事你返英國啦仲係度鳩噏

道理同ive仔認大專生一樣
大學生實笑鳩你

因乜事唔幫你申請？ 想你做一個中國人

到而家仲嘈緊係 British 定係 Chinese

你出到國你護照寫你係咩國藉就係咩國藉架啦
你用特衰咪國藉 = Chinese 囉 (你寫 Hong Kong 係唔岩 因為你護照係寫住你國藉係中國)
你用 BNO 國藉咪 = British 囉
仲有咩好嘈

條友收咗共慘黨錢
搵夠就啪啪腳咁走返英國

次次呢D post有班人想放流言
好彩一早見慣不怪

歐非洲 中東都去過 好多 但次次同鬼佬吹水 佢地話就算點 香港回歸左中國 e個係事實 你可以答咩？

咁又點? 無經公投又無國籍選擇權. 咁樣屈人做Chinese, 唔服好合理
我真係唔知你所謂嘅得佬係真定假. 我接觸嘅無咁白痴囉

我接觸英國人呀 佢地完全知咩一國二制 基法係咩 但佢地都係咁講 咁你可以點同佢地講 利申用bno 係非洲遇到既英國人

英國美國都一樣有white trash. 你要講, 以為香港係日本嘅一部份嘅美國人都有添.
我想問: 咁又點呢?

但幾明顯嘅就係, 唔係個個都係你口中所講嘅"鬼佬口中只會講Chinese"

親身經歷。美國入境去加拿大用特區護照埋到櫃位比白人職員叫左我去排第二條隊，果條隊前後企滿非洲黑人 排左一個鐘到櫃臺，再show 特區謢照比佢睇！之後白人職員話佢地攪錯左，話見到republic china 以為我係大陸人

只此以後我轉用BNO 換來welcome have a nice trip . 勝負已分

世界好大，好多地方吾知咩叫香港！你用特區人地只識睇CHINA 個字！入境歧視你就緊架喇

d 5毛既邏輯就係我強姦左你
所以你一定係我老婆 唔到你話事

97主權移交同樣道理 香港人揀都冇得揀
俾人強制加入中国籍 到頭來話你係中国人
完全係單方面既霸道

俾人格硬搶左香港呢塊地之後 仲要話唔鐘意做中国人就走 呢種又係另一種霸道

事實佢就係要好無賴咁屈鳩你係中国人

總括黎講一句 身份認同係自己決定
香港人曾經有過英籍 同埋 bno 可以叫英籍港人
亦可以只叫香港人
愛中国個d咪自己叫中国人 唔洗屈埋人認中国人
因為身份認同 係自己選擇

我同意總有white trash, 但香港比支那收返係不變既事實，我出到去都唔鍾意比人叫chinese, 當我見識少，但佢地叫你做chinese係咪錯？ 利申 全家都好憎大陸

因為身份認同 係自己選擇 <- 班中國撚樣點會畀你咁諗

係錯, 所遇到一定會指正佢地

我覺得解釋返自己係hong kong 夠哂
身份唔需要鬼佬去幫你決定
佢覺得你係Chinese係佢唔去了解
當然佢都冇責任去了解

理撚得佢 揀咩身份關佢撚事 係咪殺左我

紅字無錯, 但無人叫你自認又唔解釋咁on 9. 佢聽唔聽一點事

殺咗你就唔會, 不過會係咁宣傳: 你係中國人你係中國人你係中國人你係中國人你係中國人

英國佬咪俾個英籍你地打下飛機先囉，想做正宗英國人就過主啦，想來英國生活同做野唔好意思啦，低等公民唔合附資格

我d會明 有d解釋完都叫你chinese, 有d唔洗講都知hk同china係有分別，但中國人太撚有錢， 歐洲唔洗講 去到中東 就算非洲屌你都要撞到中國人，支國對外幫你宣傳， 除左自己撞到既人同佢解釋， 點都快唔過支國強加身份係你身上

垃圾國家 全球化之下有兩個國籍有咩奇

我係文明國家係個IO面前兩本護照揚揚下都冇問題啦

so? 唔認就唔認, 我成日出到去做嘢, 都會同見到嘅人講, 中國有幾仆街幾賤格, 香港人唔係中國人. 中國點做一點事, 自己行到一步得一步

有心果d會想知既
見過美國人知我香港黎重特登問我香港回歸到而家究竟係咩一回事
唔想知果d你解釋完佢都係一句Chinese掉返黎hahaha走左去

對外國人不嬲都話

I am not Chinese. I am Hongkonger.

揸bc有後路就收聲啦

我都係咁講
但其實最衰係Chinese呢個英文字既含義太廣
某程度上佢地會覺得好奇怪
因為佢地將chinese當左係等於華人

所以我地要講多小小 話俾佢地知我地香港人係同中國唔同 同埋我地歷史長過大陸好多

凈係領事服務已經兩回事，英國就幫咗你先，錢慢慢先俾返，強國一黎就錢錢錢

有香港身份證唔代表係中國國藉㗎
身份證係代表你有居留權，因為你同時都可以有其他國國藉
“香港身份證=中國藉“呢個講法係中國用黎改變你地嘅想法，等你地啲人認為自己係中國人
以前喺相關部門做過，唔好同我講呢樣嘢係錯

完全正確

D仆街死拗BNO唔係國藉呀

有心續既根本會續, 大家都知咩事

屌你老母香港係撚中國
走狗港奸
香港被中國殖民你就發春去奶共
仆街死啦你

回歸前出世，但係老竇奶共冇幫我申請bno可以點做

自己努力拎本bc

咁真係無計

咁香港又真係中國領土喎 咪撚係度鍵盤建國啦

( Show Blocked User - 明天還要繼續

老豆有BNO 的話, 就算家暴都要屈佢續咗先.

當然如果佢自己都無, 咁就算以後發生咩事都無計喇

佢有，但係都幾難叫得郁佢續，佢仲口口聲話回歸咗要bno黎做乜
巴打有心

佢續基本上作用不大, 係就只係博個非常細嘅機會 --- 畀BNO轉BC, 咁你就有機會因世系而有 (如果到時係otherwise by descent 的話)
當然, 以上所講, 只係無辦法中嘅辦法, 唔好抱咩希望

屌柒佢啦

( Show Blocked User - 拓海 )
( Show Blocked User - 明天還要繼續 )

中國人搞國族認同, 香港人又搞國族認同對抗之
但有時對得多, 就覺得好幻覺, 對生活無乜影響
邊度住得好, 人活得有尊嚴, 就去邊度
21世紀應該唔會再講紮根

如果去旅行用特衰護照出境
番黎果陣用BNO入境得唔得?

定係要出入都同一本?

你講係香港出入境?
如果係香港就梗係冇問題

你都on9

講得啱 我覺得呢度啲人幾好笑
人哋都唔當你係一份子
但係自己就係咁自high 覺得自己係

如果你覺得咁係講得啱的話，基於同樣原因，麻煩你同班死要認中國人嘅香港人講吓

講無問題，但個事實唔會變
英國人都唔出BC比我地，你班連登on9 講經咩

利申，依家係倫敦

咁我就唔明點解你只講英國而唔講中國
而家揸特區護照入都入唔到中國

雖然香港嘅性質係特別行政區 但係都係中國嘅領土
我哋嘅國籍係中國(你當然可以唔鍾意 冇人控制倒你點諗)

又嚟呢招，中國99.9%領土都入唔到嘅中國護照，仲要幫中國死撐但又要話英國，個撚個個龍門都係識郁嘅

用你睇英國嘅標準的話：中國都唔當香港人係一份子，但係你自己就係咁自high 覺得自己係

中國衰中國柒，無人唔同意喎
大家共識黎，有咩好討論？打稻草人？

問題係英國人對我地點睇，呢樣野總係有班只係係香港既井底蛙充滿幻想
樓上位巴打不妨答下你去過英國未，對上一次幾多年前？

人地有閪當你自己人咩 BC又無，本BNO又無得傳子傳孫

丟人現眼

你講BNO嗰陣 係講緊擁有BNO呢本護照帶俾你嘅國藉同身份認同
你並冇以能唔能夠入境英國為準則

但係當你講特區護照嘅時候就以能唔能入境內地為準則去判定某個人係唔係中國人

你呢啲係語言偽術 搬龍門嗰個係你

關於去唔去倒大陸呢點 我只可以話特區護照同回鄉證
分別擔當唔同嘅功能 後者喺實際意義上同護照冇分別
你要話佢冇呢個字眼就唔係護照嘅話 我冇野好講

最簡單一句，我好憎大陸同班蝗蟲，咁又點？
世事無咁簡單二公化
英國人同樣唔當你自己人係事實

巴打 我就係想帶出呢點
中國有好多要改善嘅地方 呢點係事實
但係有啲人有本BNO就成日自high係英國子民
真係笑大人個口

邊個打稻草人，上面唔止一個係咁屈人做中國人啦，選擇性失明完再屈人打稻草人人，英國點一回事，總之唔係中國人
英國成日去，咁又點？
你正面回答，你覺得香港人係唔係中國人先

憎同你認唔認為你自己係中國人兩回事
無人二分化，唔好老屈

問題係你用RoA做標準，我只係以你標準去指出你問題，咁叫搬龍門?再偷換概念少少添啦笨

想繼返本BNO 無知一問
本BNO係嬰兒相 係咪就要副簽？
但副簽都唔知有咩人可以幫手

拎bno絕對入到英國境呀
但拎特衰係想入都入唔到

可以稍移玉步去旅行台BNO post睇教學

CCTVB竟然比人講。。。

我拎住BNO我自己講得自豪
唔使拎住本中國 連入水都要多謝佢既其他國家

嚴格黎講short stay 特區定bno都唔洗visa...
Long term Work/study就2者都要

希大大你條撚樣, #643 先講完 ” 人哋都唔當你係一份子”. BC 同BNO 唯一分別就係right of adobe. 如果你覺得咁樣就已經係” 人哋都唔當你係一份子”的話, 咁用入境權利去回你有咩問題? 你自己#643 先講完嚟. 境都入唔到, 講乜RoA? 用你#643 所提出嘅論點去正面回應你, 咁都屈我搬龍門?
仲有, 回鄉卡根本就係可批可唔批嘅Visa. 唔好偷換做” 實際意義上同護照冇分別”

入英國就係, 如果講BNO 入英國 vs 特護入中國, 就........

講左咁耐genzo係咪未去過英國

你覺得無理據嘅人身攻擊會有用嗎?

有無去過英國都叫人身攻擊
有就有無就無嫁啦

有料嘅咪拎理據出嚟說服人囉

咁我上面已經回應咗, 而你咁問就會畀人infer 你想暗示因為我無去過而根本唔清楚英國. 當然你可以話我嘅覺得有誤嘅

無留意你有回應到，是咪姐係去過

我覺得特區入中國係你on9...

中國同海關思維就咁諗既 passport=外遊證件 香港去大陸=同一國家 所以唔會用護照

人地規矩明明係用回鄉證 你唔提供required document仲懶醒拎本特區護照出黎。。。

英國人當唔當BNO係自己人真係唔重要
一黎英國6千萬人 有人大愛當BNO自己人 亦當然有人唔當
但唔緊要 因為BNO人需要只係英國國籍同身份
要既係白紙黑紙上寫明左既野 無得拗既野

所以有人轉為話英國人唔當BNO係自己人
但其實好多BNO真係唔care 講真好多BNO都生活香港
平心而論冷靜睇 英國人當唔當BNO自己人 你覺得對BNO人有影響?
除非去英國當地生活 有機會比佢地排外就話

要人唔續BNO唯一有效手段 就係佢將BNO剔出英籍
其他額外既人 有多都係bonus 有失都唔重要
所以每次依d post都有人睇完話要續BNO就係咁解

紅字, on 9嗰個係你, 一個入唔到本國99.9% 嘅護照, 呢個世界除咗中國仲有邊個國家會係咁?

當然去過, 但我本人有無去過, 睇唔到同本post 有咩關係.
btw, 咁你覺得自己係唔係中國人先?

老實講, 對英國嘅身份有幾認同雖然都係重要
但對中國呢個身份有幾唔認同, 就遠比上面重要
唔認做中國人 >>>>>>>>>> 認唔認做英國人

唔好講香港入中國
你由外國飛入中國可唔可以淨用一本廁板入境先
要拎埋張10年visa通行證就收檔啦

第一 香港人唔係中國人 係身份認同 從歷史,民族,文化等作基礎
脫離百年前訂立既政治身份 = 支那人 (現今中國人)
第二 你要認做中國人你既事
第三 外國人唔識分, 可以係唔了解, 或者係政治現實歸類, 但呢樣野可以改變
而家林鄭仲話要係幼稚園強制殖入「你係中國人」既概念
其實好多人都自細比人話你知你係中國人既身份, 而且係永世都係
個種意識入哂骨咪跳唔出框

我承認我以下呢段野有錯 因為我誤解咗你嘅駁論嘅重點
「你講BNO嗰陣 係講緊擁有BNO呢本護照帶俾你嘅國藉同身份認同
你並冇以能唔能夠入境英國為準則
但係當你講特區護照嘅時候就以能唔能入境內地為準則去判定某個人係唔係中國人
你呢啲係語言偽術 搬龍門嗰個係你」

但係你本身亦有責任將啲野寫得清楚啲

但係既然你講開right of adobe, 我上面都有提過香港係中國嘅主權領土，
我哋自然就擁有中國嘅居留權 可能你太沉迷港獨 將中國同大陸劃上等號
就算香港人冇大陸居留權 唔等如香港冇中國居留權

五毛出沒注意

得香港居權就偷換去有中國嘅居權，99.9%嘅領土，本特護入都唔入得根本就係事實。咁用你個標準的話，中國根本無當過香港人係自己人，咁仲中咩國人呀？我從來無講過港獨，你想暗示啲乜呀又？無啦啦講一啲人哋根本無講過嘅嘢，想spin去邊呀又？！

洗唔洗咁燥 我承認我誤解咗你嘅駁論嘅重點

基本上我都係講事實啫

呢句係意氣之辭 我講錯嘅話同你道個歉

我今次睇清楚你嘅意思先回

「得香港居權就偷換去有中國嘅居權」 我唔覺呢個講法有咩錯
都係嗰句 你可以唔承認同唔鍾意 但係香港係中國嘅領土

「本特護入都唔入得根本就係事實。咁用你個標準的話，中國根本無當過香港人係自己人，咁仲中咩國人呀？」

你係要話回鄉證同護照有天淵之別 我無話可說
你之前話可批可唔批 唔批嘅係少數 大家都知係邊類人

講到居留權 咁我想問閣下一個問題 當年你想香港以純中國領土定特別行政區嘅身份回歸?
無論係當年定衣家 大部分香港人都傾向於係後者
既然我哋要求大陸人唔可以自動擁有香港嘅居留權
咁我哋亦唔可以自動擁有大陸居留權(而呢度好多人都唔希罕)
呢樣野你唔認同 我冇野好講
但係講到大陸嘅意願 我相信佢哋傾向香港以「純中國領土」嘅形式回歸

既然「以特別行政區形式回歸」呢個安排係我哋想要嘅
用呢點去批評大陸唔俾我哋自動擁有內地居留權 然後話人哋冇當我哋係中國人 會唔會有啲唔公道

香港只係中國領土內0.1% 都唔到嘅地方. 咁樣叫有中國嘅居權, 係以偏蓋全.
既然「以特別行政區形式回歸」呢個安排係我哋想要嘅<-錯, 中國係無經香港人公投同意而強搶香港.
所以無論屌中國強加國籍又好, 屌中國無當香港人係自己人又好(如果base on 你上面個reply 去講的話), 都完全唔會有任何唔公道

你係要話回鄉證同護照有天淵之別 我無話可說
你之前話可批可唔批 唔批嘅係少數 大家都知係邊類人
仲有, 唔好用"少數"去胡混過關, 如果個國籍有RoA 的話, 基本上你犯乜法都唔可以拒絕你入境. 你入到境拉你係另一回事.

講咁多嘢嘢做乜鳩
又話人唔當你自己人出個 bno 俾你用
又話BNO 無居留權
CNO 咪一樣 有咩分別

總之出國時候國藉就係跟我護照
我拎BNO就係英國國藉
係咪咁簡單都唔明？
唔好再逼人做中國人

揸廁板護照試過中國領事館將你當波咁踢就唔會再咁追捧大陸嘢

我有朋友在外國唔見了本bno，同行人唔見左本香港護照。咁就各自去各自嘅領事館補領喇，咁bno補出黎就緊急英國護照，特區補出黎就中國旅行證...問題黎喇，因為佢地個行程係橫跨幾個國家，補英國護照個位就可以暢通無阻，補中國旅行證個位，要去申請簽證，等1個禮拜，去到之後第二個國家都係要申請簽證，總之譬如星馬泰你就最少補兩個簽證

共享支那榮耀

兩本申請哂咪得，無沖突

用BNO因為我係前朝人
經常用BNO去歐洲，一個入境印都無比人吸過

一國兩制取消後
就無香港特別行政區
自然就無特區護照
到時特區護照持有人可以共享正宗中國護照
相反BNO終生有效

中國咁整死香港都仲要用中國籍護照

世界轉右緊
你呢啲冇loyalty嘅人最先死

效忠女皇完再去效忠支共

係呀，持有BNO表示你出境就要效忠女皇呀

你可以試下唔加副簽，我就是成功例子
不過例子僅供參考，風險自負

依家bno仲有咩用
之前未脫歐都話有歐洲國家接受，有居留權
依家

2019 脫完定晒案先再講啦你

唔係吹水，有巴打唔見特衰護照，冇得拎緊急BNO，導致要取消峇里島行程。中國領事館比本所謂旅行證，度度都冇得入境，要飛返香港拎證，R到盡先得兩個星期「特快」處理。你拎BNO有乜問題去領事館幾日出本緊急Passport比你，起碼一堆國家都依然去到，邊會咁麻煩。

老老實實，Post 裏面個巴打冇得揀，但字裡行間，都感受到冇得拎BNO有幾可惜同煩惱。你地有得拎嘅話，點解要比d煩惱同風險自己？

Post：
有冇人試過用中國旅行證去旅行？

更正返，補領BNO係即日出比你

我都試過呢個情況，俾左訂

英國領事館肯出emergency passport,但我屋企人叫我唔係正式文件叫我唔好去

emergency passport係正式文件黎架喎
用完要還架 x2036

港豬先會咁問

隻alex係到做乜鳩
去過英國未改變到bno係英籍呢個事實咩
英國人唔知有bno存在 唔認識bno係乜 改變到呢個事實咩

無嫁
仲有美國passport

唔俾你居留權
權利都無又談何義務

唔知其他人點諗 但我係當BNO係香港身份既象徵 而唔係英國子民

代表緊以前個一個有法治 廉潔公義 繁榮既香港
有比特首更為香港 更有能力既港督

你方死條撚樣有咩

忠誠同義務唔係同一樣嘢嚟
忠誠只係講，某個identity同其他identity有利益衝突時，你一定會選擇企某個identity口口,咁你就係對嗰個identity忠誠
你可以選擇

忠誠同義務唔係同一樣嘢嚟
忠誠只係講，某個identity同其他identity有利益衝突時，你一定會選擇企某個identity嗰面, 咁你就係對某個identity忠誠
而同時如果你對所效忠之處有不滿，咁係你同佢之間內部問題，居留權問題，係英國對BNO呢個英籍人仕嘅不公。唔通英國政府一定唔會對本土英國人做成任何不公？人哋咪又係去嘈。好平常喎。

未來嘅嘢無人知會點

so? 都係嗰句，香港人嘅中國籍係中國強加嘅

我都唔知有咩嘢要拗到29頁

1. BNO 係英籍，係英國國民，乃法律規定

2. BNO 不擁有完整公民權利，亦係事實

3. 中華人民共和國香港特別行政區護照持有者乃擁有香港特別行政區永久居民嘅中國公民。而從來無申請該護照但符合全國人大常委會有關決議案中嘅規定，則都屬中國公民（中國血統、香港出生、不論是否持有BNO, BDTC)

4. 作為中華人民共和國公民嘅香港居民，同樣地不擁有完整嘅公民權利，呢個係事實(我見到上面有人嘗試砌詞狡辯，但我話你知，呢件事有就有，無就無，咩原因所導致呢個結果係唔重要）

另外，有人不認同中華人民共和國，就自不然認為中共強加中國國籍方式係不正當，因此不認為自己嘅中華人民共和國國民，咁樣我又唔覺得有咩問題，亦都好合理。

班智障明既叫identity就唔會咁多問題

呢個惡性循環黎，你認為自己無權利所以無義務，同樣人哋一樣可以認為你哋無忠誠何來權利。

不過BNO 呢，權利同義務本來就不對等，既無完整公民權利，但你要遵守英國反恐同叛國等等嘅全球性法律，效忠女王。即係話，你無權利，但已經負上義務。

全世界有超過200個國家認為我係英籍，得你支那唔認有乜用

問題係基於英國喺歐盟嘅declaration. 如果英國真係脫歐的話，就唔再係成員國，個declaration歐盟仲認唔認就係問題，唔好以為係定局

中國係咁野蠻㗎啦，人哋拎住第二個國家嘅國籍，話唔認就唔認。強加人哋中國籍，要退又難cut過有線

唔一定，而家就係要傾邊啲人可以留，邊啲唔得

上面講咗點解又loop?

你有無睇過個declaration同埋European Convention of Human Rights Protocol 14 發生過咩事？

睇咗點解英國當初用咩法律先講啦

成篇文，
d支那人講黎講去都係迫 香港人認做支那人，
但事實上，香港人根本就唔係支那人

之後實有支那狗問我，
Q. BNO可以住英國(祖國)? 咪又係要visa
A. 廁板可以住支那(垃圾)? 咪又係要visa(回鄉證)

Q. BNO可以係英國攞褔利? 去投票?
A. 廁板又有撚福利? 年年天價東江水交稅，蝗蟲搶血搶公屋，抬高樓價。投票? 支那就判你分裂國家，香港就DQ你，英國d民族黨光明正大入議會，香港選中都釋法加DQ

結論，已續BNO，廁板? 從來冇申請過

仲有支那狗會講 黃皮黑髮就係支那人
日本，泡菜係撚支那人?

你去法國見到白人會唔會話佢係英國人或者係德國人啊?

成班五毛未讀過書，人種同民族都未識分

Findings of the Court

19.
As the Court held in paragraph 10 of Micheletti and Others, cited above, 'under international law, it is for each Member State, having due regard to Community law, to lay down the conditions for the acquisition and loss of nationality.

20.
On the basis of that principle of customary international law, the United Kingdom has, in the light of its imperial and colonial past, defined several categories of British citizens whom it has recognised as having rights which differ according to the nature of the ties connecting them to the United Kingdom.

21.
The United Kingdom has defined those rights in its domestic legislation, in particular in the Immigration Act 1971, which became applicable from 1 January 1973 - the same date as that on which the Treaty on the Accession of the United Kingdom entered into force. That national legislation reserved the right of abode within the territory of the United Kingdom to those citizens who had the closest connections to that State.

22.
When it acceded to the European Communities, the United Kingdom notified the other Contracting Parties, by means of its 1972 Declaration, of the categories of citizens to be regarded as its nationals for the purposes of Community law by designating, in substance, those entitled to the right of residence in the territory of the United Kingdom within the meaning of the Immigration Act 1971 and citizens having a specified connection with Gibraltar.

23.
Although unilateral, this declaration annexed to the Final Act was intended to clarify an issue of particular importance for the other Contracting Parties, namely delimiting the scope ratione personae of the Community provisions which were the subject of the Accession Treaty. It was intended to define the United Kingdom nationals who would benefit from those provisions and, in particular, from the provisions relating to the free movement of persons. The other Contracting Parties were fully aware of its content and the conditions of accession were determined on that basis.

24.
It follows that the 1972 Declaration must be taken into consideration as an instrument relating to the Treaty for the purpose of its interpretation and, more particularly, for determining the scope of the Treaty ratione personae.

25.
Furthermore, adoption of that declaration did not have the effect of depriving any person who did not satisfy the definition of a national of the United Kingdom of rights to which that person might be entitled under Community law. The consequence was rather that such rights never arose in the first place for such a person.

26.
It is common ground that the 1982 Declaration was an adaptation of the 1972 Declaration necessitated by the adoption, in 1981, of a new Nationality Act, that it substantially designated the same categories of persons as the 1972 Declaration and that, as such, it did not alter Ms Kaur's situation as regards Community law. Furthermore, it has not been challenged by the other Member States.

27.
The answer to be given to Questions 1(1)(a) and (b) must therefore be that, in order to determine whether a person is a national of the United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland for the purposes of Community law, it is necessary to refer to the 1982 Declaration which replaced the 1972 Declaration.

咁係因為基於英國係成員所以有權喺歐盟訂立佢個declaration吖嘛，同時英國無ratified到ECHR Protocol 14 所以唔同權利先唔會有問題吖嘛，講完又loop

我愛夜空，你自己quote嘅，都講明係member state先啦，唔係member state, 歐盟點解唔可以跟返自己嘅規矩呀？喺度死loop

ECJ在判案書曾提及到英國法院 High Court of Justice of England and Wales也有就ECHR protocol 尋求ECJ解釋:

In this context, what is the effect of the principle of respect for fundamental human rights under Community law claimed by the Applicant, in particular where the Applicant relies on Article 3(2) of the Fourth Protocol to the European Convention on Human Rights that no one shall be deprived of the right to enter the territory of the State of which he is a national, which has not been ratified by the United Kingdom?

但係ECJ 裁定英國有absolute power所以無需理會ECHR:
In view of the answer given to Questions 1(1)(a) and (b), it is unnecessary to reply to the other questions submitted by the national court.

又唔講member state啦？玩斷章取義呀？

咁係based on英國係member state吖嘛，選擇性失明完未呀你？

如英國唔係member state, 邊個可以喺歐盟做啲乜，英國可以話事？中國式法律呀？歐盟鐘意放咩人入唔放咩人入，英國脫歐後理論上無權過問啦

中國式法律理解出現鳥

97前香港出世嘅人
其實係先有英籍，97後中國籍先正式生效
中共屈你自古以來係中國籍係謊言

唔好用UK sovereign power 偷換歐盟內部權力啦. 歐盟畀咩人入, 呢啲人可以做乜, 係歐盟內部權力嚟.
UK sovereign power 無可能喺脫歐之後伸延到歐盟啦. 一係你同我講而家脫歐談判已經有deal. 就算有deal , 都只會係deal 內嘅事先會做.

咁又點? 個judgement base on 英國係成員國吖嘛, 你loop 夠未呀?

、乛
[member]

拗eu未來無意思

睇donald tusk成日抽uk水我覺得eu會企硬 bc都自身難保 overseas顧孤兒仔被眷顧機會極微
不過你等個天跌落黎大可以觀望到19

老實講, 我唔係覺得EU 大機會畀, 我都覺機會極微
我只係睇唔過眼有人亂搬錯誤理據去一口咬定無.
機會極微同可以一口咬定無, 我會認為唔應該亂講

你理據有錯點信?

講晒你所列出嚟嘅理據有咩問題, 你都要選擇性失明之後死loop

又唔會講新加坡自古以來就係中國
政治需要者 唔好中計就得

講真 有本bno又點 根本英國人唔會當你係英國人 最多有事咪領事館幫下你 又冇居留權

就算你同人講自己係香港 人地見你個華人樣 一樣當你係chinese 最多咪hong konger

又係呢啲垃圾認輸論

請重睇uk gov website點講bno, 主觀野無用，我舊話美國人係英國人啦

點解唔睇左d權威資料先黎高質討論 btw推

我知 officially 黎講係英藉 但見d人成日拎本bno 打飛機真係... 同埋香港同英國人差咁遠（樣，文化，語言，傳統歷史等等） 除非你話自己好似新加坡/美國咁另起爐灶都合理d（雖然冇乜可能） 見d人成日拎本bno話自己英藉 但其實最基本既居留權都唔比你 本野真係心理作用大過實際用途 一世人有幾多次要搵embassy 幫手呀講真

現實咁睇 你諗下如果一個英國人移民去中國（唔知得唔得，假設得啦下） 之後話自己係中國人， 佢係冇錯 但怪怪地lor有d 你話佢移去 澳洲/us/nz成件事又即事合理左

又黎講居留權 唔好玩啦個post一早有人答左 講實際用途=打飛機？

有咩咁怪, 如果你假設嘅例子之中, 個英國人移民中國, loyal to 中國, 根本無問題.
仲用種族去睇國家效忠? 一百年前呀? 你覺得人咁叫打飛機, 只係你仲用緊民族國家去睇國家構成啫

日耳曼民族重新一統

今時今日仲玩民族國家, 就真係死得人多

認真問 有咩國家真係做到多元文族
你話d黑人係美國叫美國人都好正常 因為佢地由奴隸開始住左幾百年（唔熟歷史） 但揸bno既人 最多都係去過下英國旅行，大部份冇長住過 連人地d文化都未搞得清（都係果句，唔係唔得 但如果你係一出世就住果到/住左一定既年數 再講自己英藉 我自己覺得會好好多，我都係主觀咁睇）

就係今時今日香港人民族性低先死得快

睇咗幾頁個我愛夜空可能連歐洲都未撚去過
揸BNO去歐洲當地IO有權叫你行EU

北美唔講喇, 個個都知.
比利時法國, 都一樣有畀前殖民地嘅人完整國籍.
施丹係一例.
直布羅陀班友咪又係西班牙文流利過英文, 班友一樣覺得自己係英國人. 而佢哋亦用公投證明咗佢哋對英國嘅效忠. 班友又有無住過英國本土呀?

你所講嘅係國家認同同國家忠誠(呢個reply 內, "國"指香港)啦.

BNO 係六個英國國籍之一
要講幾多次

邊度呀
中國？

9up扮bc

所以咪無人想做中國人

可以申請退出中國國籍

得BNO , 或因居英權計劃得嚟嘅BC(即係無喺英國定居證明嘅BC), 中國都打茅波唔畀你退啦

就係想香港人團結，自成一個民族

咁你覺得咩係香港人先? 如果你覺得只要loyal to 香港就係香港人的話, 咁係國族唔係民族啦.
美國人夠團結,美國人夠大部分人都對美國忠誠啦, 有無美國民族先?

完整國藉係應該包括應有既權利（居住權）但英國冇比我地 同二等公民冇分別 一個咁基本同埋咁重要既權利都冇 就算佢話我係英藉又點 次等果隻lor 所我真係講唔出自己係英藉 英國根本唔想負責任

有時我諗 就算佢本野咩權利都唔比你 只係recognise你係英藉 應該都有好多人仲會拎黎打飛機（可能佢地鐘意英國民主d, 自由d ，經濟好d, 冇中國咁黑暗）

btw直布班友仲係英國殖民地呀ma 你試下比西班牙統治番20年 而佢地得bno 個情緒應該同香港差唔多 好多人話自己英藉 但連住既權利都唔撚比你 你自己慢慢留係西班牙 咪撚搞我英國本土 就係咁簡單

你講唔出一回事, 唔好話人打飛機. 呢個只係你對國籍嘅個人觀感同其他人有分別. 客觀上唔係咁樣一回事, 就係咁簡單.

人哋直布羅陀保持英國海外領土地位. (我就唔會用殖民地去講佢哋. 人哋有民主, 亦無被殖民. 香港而家就真係中國殖民地喇) 係自己公投得返嚟. 香港有堆民主回歸賣港賊, 就算你話香港無得公投, 香港人有無表現過對英國嘅忠誠先?因果關係唔同啦.

國籍就係國籍冇分咩完唔完整，寫明係咩國就咩國啦

Bno 寫撚明英國咪英國

residency 同nationality係兩個概念，死都要炒埋一碟屈人係中國人

真係要分, 其實有3個唔同概念:
1) Nationality
2) Right of Adobe
3) Residency.
2同3嘅例子, 比如居英權計劃得嚟嘅BC, 當然有RoA. 但可以因為無喺英國住過(無交NI) 而無residency, 無residency 可以有部份福利無咗, 如大學local 學費, NI, NHS 呢啲.

我淨係知我揸BNO入英國境填British冇俾任何IO challenge過

嗰班話BNO唔係British national嘅人，不如寫封信去FCO 問下

仲有樣野BNO Holders係 Commonwealth Citizen，佢有好多權利本CNO係俾唔到你

有條五毛不斷係到負皮 d reply
不願面對BNO = British 呢個事實

五毛又逼人認做中國人

有事有英國包機，見英國領事。好過俾人撚狗。

喺呢個post 入面都睇到, 英國呢, 就唔洗逼人認, 都有人會認做英國人
中國呢, 就...........

國民爭住做外國二等狗既國家
真係得中國先做到

英加澳護照都係$100 當地紙到，係廁所板用超低價打BNO, 你試下廁所板收一千睇下邊個拎( 除左去俄羅斯/汶萊用廁所板免簽 )

我用BNO 去泰國日本都係入UK 國民，根本用你本野邊到發出去計數。

至少唔會用匪語同你溝通( 你自己英文太屎無得好講 )

有HKID 有強國籍但你去強國就當你外國人係咩世界。就係當你契弟渣。咁兩家都當你契弟，咁做乜唔跟事頭婆跟個雜總。

一直有追post
Genzo巴打真係好有恆心而又積極咁向其他國籍既人解釋BNO
但要明白有d人真係對此有所誤解
有d人卻係充滿住某種惡意 尤其係支那人
前者不妨耐心解釋
後者則講多無謂 佢地既民族特性係咁
咁先更可以解釋到點解愈離愈多人續BNO

英國海外香港人

中國香港人

咁我寧願要英國海外香港人

今生都唔想做喇

反正都係二等狗
不如跟個好主人

ok
無權居留係英國既英國人

屌
講咁耐又兜返去RoA/residency/nationality到
無限loop答完又答
之後又不斷重覆同一樣嘅質疑

兩本都可以申請哂 無沖突
大把人拎住bno 又有特區

仲有講咩loyalty 英國都無俾居留權我地嫁啦
拎住bno 話自己係bc都只可以留係香港

駛乜咁認真

loop 唔loop 拎住bno 都係次等英國人啦

正解

俾錢英國佬都好過俾支那狗

你都識講英國人

係啦 無居英權既英國人

好多人都有雙重國藉嫁啦 駛乜咁認真丫

1. 次等英國人都係英國國籍
2. bno 次等英國人 >>>>>>>>>>>特區支那人

唔講國藉問題
用bno係日本民宿check in
個日本妹對眼發晒光 正你係洋腸

咁係日本妹祟洋姐

特區咪又係無中國居留權
D撚樣講到特區好有用咁

依個真，因為bc同bno本嘢好撚似，加上日本人剩係理佢國家嘅事，所以根本唔識分

好撚煩，成個怨婦咁

其實你老母當年係咪冇幫你整本

好簡單，英國個名正啲定支那？
我寧做英犬不做支狗

升到一千港紙都一定係廁板多人申請
香港太多文盲唔識英文
唔洗副簽就肯定搞到一pat屎咁

2本都係2等, 不過
揸特區入唔到支那,
BNO 入到英國

好正常姐一個普通人點會識分bno同bc
試過撞到個鬼佬教授 佢話佢學過香港歷史
咁佢就問我係攞英國護照定中國護照
咁我就話有分bno同特區護照個d嘢啦
然後就話好少用特區 通常用bno
佢即刻話 "of course who wants to be a Chinese?"
我笑而不語

哈哈

特區入唔到中國
知咩事啦

so? 中國垃圾政權唔該離開中國啦

打錯, 更正:
so? 中國垃圾政權唔該離開香港啦

仲有, 對等你老母呀, 中國人入香港個簽證又係中國批, 香港人入中國個簽證又係中國批.

理論上只要你係該國公民, 你手持該國護照都可以入境返自己國家
但特衰護照唔得wor, 係因為特衰審批權係入境處度, 佢要另外出回鄉證去保證某批不受歡迎人士返唔到去
咁你覺得強國點對待香港人

仲享唔倒中国福利
要簽證進入中国境內
跟本係chinese national,唔係chinese citizen
但係唔知點解中文又叫中國公民
叫中國國民（海外）係無錯的
如果你認為bno係二等公民，咁cno 都係

如果BNO 你唔覺得係英國籍的話, 咁就唔好話特護係中國籍啦

你無講過, 咁你而家clarify 返, BNO 係唔係英籍啦

你加粒膠, 可以令到你嘅答案有歧義喎

你要唔要回係你嘅選擇
但你嘅回答有歧義, 其他人問你就好合理.
加粒膠可以令人對膠前字面意思睇成係字義嘅反面.

今日執野果陣 發現我老豆係我幾歲既時候幫我整左bno 一睇過左期成十年 想問下仲續唔續到？

可以

可以，參閱：
『薪火post』BNO 續期資訊(8) 強烈建議先睇DOC後問問題

我得特衰，我知好衰
不過1998年先出世，想攞都攞唔到BNO

唔理上面啲人話BNO實際有冇用（我覺得好有啦）你會想係外國畀唔熟香港同鄰國嘅鬼佬認定係中國人咩？

相信大部分人都唔會想

另外，上面巴絲各有唔同嘅答案，究竟拎特衰入境其他國家係填Hong Kong 定係Chinese 呢？

唔理你咩立場，行政層面上嚟睇hong kong / chinese 就係當兩個唔同地方嚟處理

利申：父母同自己都係100% made & born in Hong Kong

可以，跟一世，雙老本野有你名都拎到
好似係

續hi咩 出本咁既濕9bno 已經證明英國佬同你冇親。bno 最多可以話你係英籍華人，你咪又係原種非洲人

回歸 真係變............

點解印度巴基斯坦bno holder 可以轉bc
唯獨黃皮膚黑頭髮嘅bno holder唔得？？？

仲賤過黑人同中東佬

負皮又好正皮又好，可唔可以講吓點解負/正皮

另外有冇人可以答吓我問題

仲要寫到明自己放棄中國籍唔可以轉bc
英國佬對住中東難民就中門大開
對住bno就用盡放方法禁止居留

所以未比人炸
報應

個次打風bno 有得免費坐英國包機，之後自己轉翻香港or 其他地方，香港護照冇，個時持有香港護照嘅人係機場屌鬼

同埋個時係高登都分享過，去意大利唔見銀包，冇錢冇證件，中國領事唔理，一時又話我持有bno，一時又要我俾錢唔知俾乜，最後英國領事館接濟，四日後順利回港

加上英國brexit, bc同bno既外表只會越黎越似

拎特衰填Hong Kong
拎BNO就British
呢個問題問完又問 問完又問

係乜柒都填Hong Kong

收到各位巴打

今次應該統一封面啦掛
不過正式脫歐之後大家都要cup印仔
無得係歐洲直行直過

包機唔係要比番錢？

而家拎BNO去歐洲
有時手拎住揚護照下比海關就放行

你要居留/工作就會認真啲姐
旅遊入境佢地跟本wfc

寄出左果個心情好似投左次胎咁

填hong kong
但係部機出chinese

咩料

你passport個code係CHN 讀機緊係出Chinese
但張form叫你填country又好 nationality/citizenship都好
一定係填hong kong

旅行過都知全世界都接受你填hong kong
填chinese係搵自己笨

咁我有講錯咩

我知人地電腦係會出chinese

都係想make sure 一路填hong kong 冇錯啫

無問題啦

他們話係英籍，但係沒居留權同工作權，真係去下旅行先有用，真係看你點看lo,我就覺得果陣英國留下的叫安慰獎，有心一早學提子比澳門la。我都想走，如果bno有居留權同工作權我一定走

係咪ON 9 仔？
你拎支那特衰都係旅遊證件
但係特衰護照連中國境都入唔到
你拎特衰連居留權同公民權都無

BNO住英國半年就可以投票， 仲可以參軍

BNO你話垃圾， 特衰仲垃圾啦

佢連廣東話都唔撚識啦
沒居留權同工作權 真係看你點看lo

我幾時有話bno垃圾 我只係覺得同國籍有一段距離，我都希望英國會upgrade bno 中國一定要歡樂卡我覺得其實係想cap水

應該將國籍同居留權分開諗
無論拎BNO or 特衰 香港人身份不嬲同中國人/英國人都有段距離

人地英國佬未有當你中國人
唔係中國人bon holder已經轉曬bc啦
屌
來生不做中國人

幾時香港獨立建國嫁？！ 用得中國護照就填番Country做Chinese啦。

而家回歸都20年啦，已經唔係以前用BDTC國籍碼真係HKG，用得中國(特區)護照既，就跟番新護照規矩，跟番本護照國籍碼填番CHN啦。
人地海關改做HK係人地海關既事，作為中國護照既使用者，就應該跟番規矩填CHN。

去小國填海關留難要拎Visa既，就應該同入境處投訴，叫佢地同中央講出本新版護照另設國籍碼。而唔係自把自為，自作主張走去自稱國籍為Hong Kong 囉。

呢個世界跟本就沒國籍係Hong Kong。

利申：國籍碼係:GBR

有keep住BC 同 CNO, 但本CNO一次都無用過
無用嘅身份（除俄羅斯免簽）

so? 拎得本中國籍嘅特區護照出到去，有咩事人哋個國家，咪又係搵中國領事館。中國班官做嘢邊個信？唔理你又投訴無門

香港特區政府會唔會幫手？

喺外面，港中殖民政府做到嘅嘢好有限。基本上一定要經中國外交部。

即係等乞米 自生自滅？

為 在 中 國 境 外 的 香 港 居 民 提 供 的 協 助

本 文 將 介 紹 有 關 為 身 處 中 國 境 外 的 香 港 居 民 提 供 的 領 事 保 護 和 服 務 的 重 要 資 料 ， 讓 其 瞭 解 領 事 保 護 範 圍 、 所 提 供 的 特 定 服 務 及 可 提 供 的 協 助 、 遭 遇 突 發 事 情 時 的 處 理 方 法 、 聯 絡 中 國 駐 外 使 、 領 館 的 方 法 、 注 意 事 項 ， 以 及 索 取 進 一 步 資 料 的 途 徑 。

領 事 保 護

領 事 官 員 可 以 提 供 的 協 助

領 事 官 員 不 可 以 提 供 的 協 助

突 發 事 情

聯 絡 駐 外 使 、 領 館

注 意 事 項

進 一 步 資 料

so? 班人要埋怨，就埋怨中國強佔香港囉

中國嘅官做事係點，自己考慮

垃圾中國官嘅咀臉同做嘢方法，有得揀都唔會揀佢啦

個po腥到仆街

多謝班五毛推post

你話大國都可能會有系統同你分CNO，同CC既分別。
外國D19小國海關鬼同你分咩Country 同 State，淨係睇國籍碼認護照 ，拎本護照過機一碌，就見到國籍碼係CHN，到時慢慢同班海關解釋咩Country/State/Nation 啦

咩野Hong Kong is not China，但明明就係揸任本中國護照。本電腦都咁出

年中都有唔少新聞講拎CNO去D南美洲小國瀨野啦，連TVB都播過。
共享做中國人既榮譽

我遊歐洲寧願佢cup印，可以儲印仔

用中國香港特區護照又唔承認自己係中國籍真係好無恥

中華人民共和國香港特別行政區護照是中華人民共和國護照的一種。

學定法文解釋Hong Kong is not China la

點知係機場先出問題，個貌似資淺關員一見到個火車頭護照，就話「癡奴 、癡奴、Visa、Visa (契丹、契丹、簽證、簽證)」。心林不妙， 先用英文講，點知佢好似唔係我好命，唯有來點法文溝西班牙文：「c’est Hongkong, différent, sans-visa, trente dias」(這是香港，不同，不用簽證，30日)。

最後佢call黎資歷比較老嘅上司，然後同佢講，要係系統嘅癡奴下邊搵個subcat，然後先入到30日免簽證，先被放行。

懶爬文唔好意思
想問有冇人知直接去英國續得唔得？
因為黎緊八九月去英國，
定係應該而家快快手喺香港寄去續咗先？
感謝！

有本事就咪用特衰

成班人吹奏bno既同時
有無諗過將來自己仔女都係拎特衰

任何英國籍父母喺英國出生嘅子女，你覺得會係咩籍？

因為支那強姦左個支那藉比你

想中傷人哋之前唔該用下腦

咁咪學足8個語言，實沒死。

真心想知bno點傳俾下一代

BNO傳唔到
但呢個世界上，如果父母係A國國籍，子女A國出生的話，子女無可能得唔到A國國籍

因為by birth國籍嘅獲得，唔係屬人就屬土

錯
只需要合法停留喺英國

所以我咪想講一般港人有既bno傳唔到落下一代

英國籍父母，子女英國出生，咁你覺得佢應該係咩國籍？

‘Legally settled’ means they had the right to live permanently in the UK (also known as ‘indefinite leave to remain’).

唔好死撐喇，睇吓國籍法公約先啦
停留唔係settle
你嘅講法根本解釋唔到：父母係某國籍，子女某國出生，子女有咩可能無某國國籍

你既英國出生想指英國本土定香港呀？

英國本土

想問下自己有bno 仔女過幾個月香港出世 都可以幫佢拎返本咩？

我純粹想提出呢點

意思好似大陸女人衝落香港生仔？

香港無可能啦，仲要過幾個月

呢份係UKVI 嘅Nationality Rules Chapter 6

33.3 Persons who are not regarded as "settled" include:
those with limited leave under the immigration laws to enter or remain in the United Kingdom

唔得，見晒肚的話點會畀你入境？
但如果你係合法身份入到去而生得出，會點自己想像

你只係解釋緊咩叫settle, 但根本講唔出所謂嘅settle同國籍獲得嘅關係。
你只係不斷用settle去轉移國籍問題嘅視線

Under s.1(1) of the 1981 Act, as further amended by the Borders, Citizenship and Immigration Act 2009, a person born in the United Kingdom or a qualifying territory on or after 13 January 2010 is a British citizen at birth if, at the time of the birth:

• either parent is a British citizen; or
• either parent is settled in the United Kingdom; or
• either parent is settled in that qualifying territory; or
• either parent is serving in the Armed Forces

我有講過話所得到嘅英籍係BC咩？

似乎有人好唔想其他人保有英籍，好想人要個死人中國籍喎

唔該巴打！

我愛夜空，你嘅留言背後咩居心，你當人傻嘅咩

訴諸動機（Appeal to motive），或稱誅心論、誅心之論，是訴諸人身謬誤的一種，係藉由質疑提出主張者的動機，而論證其主張不合理。

Genzo呢條友懷疑反中反上腦，早排喺膠登俾人屌到敗走

反支係唔會反上腦
支那根本垃圾
點反都係岩

果時李鵬講唔俾英國佬帶走任何野

你有解釋過點樣"父母係某國籍，子女某國出生，子女有咩可能無某國國籍"嗎?
你唔好同我講中國籍呀. Convention on Certain Questions Relating to the Conflict of Nationality Laws 雙重國籍係點處理呀?

Commonly known as the "Master Nationality Rule", the practical effect of this Article is that where a person is a national of, for example, two States (A and B), and is in the territory of State A, then State B has no right to claim that person as its national or to intervene on that person's behalf. Such a person who goes into the territory of a third state may be treated as a national of either A or B – it does not normally matter which one, except, for example, where the courts of the third state have to adjudicate upon matters relating to that person's status and the relevant laws depend on the person's nationality. In such cases, it is necessary to choose an effective nationality (i.e. one of the two nationalities is selected as effective for the purposes of the third state).

入面講明雙重國籍者, 喺A國入面要當係A國人, B國無權過問. 寫埋出嚟你都可以選擇性失明當睇唔到, 仲要斷章取義屈話只講第三國

你認你選擇性失明斷章取義未?

仲有我就真係唔知你咩居心. 係都要attack 親英派.
不如你講吓你嘅國家認同先.

你Genzo只不過係活在自已的世界裏面,
人地英國有成套Nationality Instructions

我唔浪費時間爭論了

唔夠講就要用人身攻擊屈人活喺自己世界入面.
國際條約喺國內法之上又唔講. 仲要用國內法去偷換.
問你國家認同仲要答都唔敢答.

仲嘈緊 我係要續呀 吹呀？我地鐘意續咪續，做咩晒咁多時間說服我地呀

國際習慣法認同國籍的認定屬於國家主權權力範圍

算了 你唔信就算了

過多一代，香港人從此冇bno
唔洗煩

國際法講雙重國籍點處理你再次選擇性失明.
btw, 你國家認同係乜, 答得未?

都話左要跟英國法律

國籍法公約第2條
關於某人是否隸屬某特定國家國籍之問題應依該國之法律以為斷。

講咗國際法比國內法大. A國籍人喺A國內要唔當佢係A國人睇? 你high 撚大咗

你係咁攻擊親英派嘅同時, 問你國家認同就死都唔肯講, 可以估計你係幫緊中國做嘢啦吓話?

1個人是否A國國籍要由A國法律決定

A國人在A國所生子女是否A國國籍要由A國法律決定

BNO 係英籍之一, 英國法律已經清楚寫明.
親中賣港賊, 你仲想用幾多大話去攻擊BNO 呢吓?
你都幾無恥架喎, 講完你就係要玩選擇性失明之後死loop

根據英國法律
BC/ILR所生子女才有BC
BNO子女born stateless才有BOC

你呢個論點我上面拎咗理據嚟駁你啦, 又loop
親中賣港賊loop 夠未呢呵? 你係咁攻擊親英派嘅同時, 問你國家認同就死都唔肯講.

阿打手姐打羅夫, 敗走? 係邊邊先唔肯應機呀?
不過係嘅, 阻住你做打手, 你還拖好正路.

總之英國有成套Nationality Instructions

要講既我都講完 bye bye

我係用其他論據去論證其主張唔合理. 打手姐打羅夫. 要屈人屈好啲啦. 成日將我提出嘅理據選擇性失明

姐打羅夫條友因為私怨而唔理大局. 上次插完佢係咁幫狗鐵spin 個背囊廣告, 搞到佢畀呢度嘅人都知佢係打手之後, 就一直係咁

嘩巧叻叻呀, 成份嘢掉出嚟當答咗

btw, 我愛夜空究竟講咗幾多次唔再回但係結果又死唔斷氣呢呵?

Genzo 你收皮啦好唔好

人哋夜空巴打咁有晒理據都俾都你標籤做五毛
你喺膠登俾人屌都見得你個人好有問題
只要少少唔同意你就追撚住人嚟打
搞港獨靠你呢啲咁嘅人含得撚啦

同埋你又唔回應下你喺膠登俾人屌到開花

打手姐打羅夫, 人哋提嘅理據就叫理據, 我提嘅理據就選擇性失明當睇唔到
人哋對我嘅理據選擇性失明, 你又當睇唔到
紅字係用緊訴諸群眾去指我有問題
綠字就你玩打稻草人. 我根本就無搞港獨.
大是大非就唔理, 永遠私怨行先, 講到要收皮, 就當然係狗鐵打手姐打羅夫你啦

成個膠登同你玩私怨

來來去去唔包你得3條友, 你就當係成個膠登, 為咗反咬, 你可以有幾無恥地歪曲事實呢呵?

點止3個
唔好作得就作
掟你都唔止

紅字唔該你話返你自己先啦阿打手
掟石可以係對單一事件唔認同. 偷換概念咪就係你呢啲囉.
好似你咁無視事實歪曲事實都仲要死咬嘅, 3個係咁上下啦.
而且呢個post 你不斷無視事實歪曲事實, 咁你都唔叫玩私怨? 叫人點信呀?

成日話人搬龍門偷換概念
根據搬得最勁偷得最勁嗰個係你
連好講logic 嘅khinchin 都話你有問題
唔通又係私怨

同埋學下你post wiki

訴諸人身謬誤（英語：ad hominem fallacy），指藉由與當前論題無關之個人特質，如人格、動機、態度、地位、階級或處境等，作為駁斥對方或支持己方論證的理據。訴諸人身又稱作「對人不對事」、「因人廢言」或「因人設事」、「以人廢言」。

轉移視線去我身上唔代表你無偷換概念
無論我有無搬龍門偷換概念都好, 只要你有搬龍門偷換概念的話, 任何人都可以指出.
而你上面指我"搬龍門偷換概念", 並無用任何理據去指出我邊度有"搬龍門偷換概念", 即係話你呢個指控只係 name calling.
你不斷搬其他人出嚟, 咪即係不斷玩緊訴諸群眾謬誤囉. 而且你講乜都得架啦, "邊個邊個都一樣覺得", 呢D空口講白話邊個唔識講?
想玩人格謀殺? 慳啲啦你

邊鬼個咁得閒謀殺你
我而家當你狗咁撚渣
打埋啲千字廢文

你係咁打手前打手後，仲唔係訴諸人身玩人格謀殺

痴撚線俾五毛狗推到1001
幾多日呀

我地一齊多謝各五毛推到大家都知bno 嘅好處

我純粹唔妥Genzo 冇啦啦屌鳩人渣

紅字係唔少人常用嚟掩飾自己真正目的嘅講法嚟

你上次盡用邏輯謬誤，選擇性失明，歪曲事實去為地鐵辯護，基於已發生事實都訴諸人身？你會唔會無恥咗少少？

對我提出嘅理據選擇性失明，跟手屈人“無啦啦”屌鳩人，選擇性失明真係幾好用嘅啫

搭地鐵關BNO 撚事咩
仲唔係訴諸人身😂

認真，五毛狗唔夠講只係想扯開話題

唔洗哂時間理佢啦

不如遲下出懶人包好過

同你討論BNO 傳後代問題引英國官方文件都俾你屌
我真係冇嘢好講

又係你條e payment = 支付寶

FYI
BNO 申領問題喺旅遊台BNO post 有詳盡介紹

我夠post咗國際法啦，你選擇性失明之後話我無啦啦之嘛。有理據的話，點講都講唔上無啦啦

條友扯開話題就好明顯啦。

引英國文件冇錯，引國際法都冇錯
錯嘅係你嘅態度，根本喺呢個情況屌到人哋係五毛係無限上綱

係都你扯先啦
討論BNO 傳後代變屌人五毛

唔敢應

引國際法無錯就唔係無啦啦
講唔掂就搬去態度度。
講埋啲無客觀標準嘅嘢，你點屈都得㗎
我就無講過佢係“五毛”。你呢度就又玩多次put the words in others' mouth

你又玩多次轉移視線，我有無扯開話提都好，你都係扯開咗話題。
而且我回嗰條友時，基本上都係有講返國籍問題。你？哈哈哈

我擺明係睇唔過眼嚟屌鳩你